Examples of translations:
================================================================================

Example 1:
Reference: 睡眠时间过多将促进大脑炎症反应。
Hypothesis: 如果能够实现睡眠，那么大脑就会受到影响。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 2:
Reference: 从3月30日至4月6日，《东亚日报》报道组对可可聊天上关于总统选举的10个“公开聊天室”进行了集中分析，发现其中7处出现了假新闻。
Hypothesis: 根据《东亚日报》（BBC）在10日发布的《纽约邮报》第10个成员国中，于上月30日宣布：此次调查结果显示，7个新闻机构已于本月30日被证实为“7个新闻”（其中7个）的论文。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 3:
Reference: 专家指出，如实向居民公开金正恩在军部队现场勘察时说的过激发言就意味着预告他的公开演说。
Hypothesis: 专家们分析称，他们已确认了金正恩的军部队的内部指挥工作，以及那些在民间部门中进行了讨论，因此该专家们认为这些专业作品已经正式宣布了。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 4:
Reference: 这让我们切身感受到，出身于纽约哈莱姆区的鲍威尔，克服自己的种族障碍，成为军队总司令及“海湾战争的英雄”并非偶然。
Hypothesis: 尽管没有参加过《纽约时报》（NASA）和“海湾战争的象征”这一活动，但作为军队最高司令官，他们却始终无法成为“湾海岸战争的英雄”这一事实。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 5:
Reference: 1984年韩国锦标赛时让崔东元参加5场比赛获得4胜就是很好的说明。
Hypothesis: 在 1984年韩国职业高尔夫球场上，崔东源（Chover）在5场比赛中以4场进球的成绩击败了崔东源（Chover）的战绩，这一例子是：1984年韩国职业高尔夫球球手队。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 6:
Reference: 国税厅向5个外国基金追收2148亿韩元税金
Hypothesis: 在2148亿套海外资产基金组织（包括5家国税厅、检方报告）中，国际税务机构（NS）以及检察机关的起诉也达到了2148亿次。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 7:
Reference: 当天发展委员会确定及公布了发展指数评价对象三星电子、现代汽车、浦项制铁等56个大企业名单。
Hypothesis: 同日，委员会宣布将重点放在“员工会”（即：）子公司的招聘规模明细中，三星电子（IT）、现代汽车、起亚汽车等五个企业的56家名单。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 8:
Reference: 男性癌症患者5年生存率首次突破了50%。
Hypothesis: 男性在男性中，有5年时间里生存率首次突破50%左右。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 9:
Reference: 但就此固执地认为青年们是惑于在野党提出的青年补贴制度等民粹主义招法，而支持了在野党，便是歪曲选票意义的自我辩白。
Hypothesis: 如果有人担心“只有当野党”（即：）因为年轻人士的年轻人被支持为年轻人群，那么如果投票者们的心意的话，那么这应该会引发投票者的关注。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 10:
Reference: 民主党可以做这样的主张。
Hypothesis: 民主党应当能够实现这一点。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 11:
Reference: 足球代表队教练洪明甫30日在首尔新文路足球会馆发表的25名代表队名单中包括了奇诚庸，奇诚庸因为在社区网络服务(SNS)上嘲笑了前教练崔强熙，受到了国内球迷们的指责。
Hypothesis: 25日，韩国国家足球队主教练洪明甫在首尔钟路区新门路（KBO）的足球比赛中，以25名韩国选手的身份向三星队（KBO）前代表队主教练崔康熙（Kim）的身份获得了三星队前代表队主教练崔康熙（Ch）的职务。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 12:
Reference: 在《11月的朋友》演出中以日本动画片导演上武志的《树叶Freddie》为背景，举行了对人生和死亡冥想的音乐会。
Hypothesis: 在“11月”（“11月，法国国家队”演出中，他以“叶河”为主题，为“叶子”与“叶子”（即11月）的歌词与“叶子”（11月）共同举办了一场创作活动。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 13:
Reference: 李基俊的妻子在接受采访团的电话采访时否定疑惑说：“我不太清楚。”
Hypothesis: 李副首相在拍摄与电话时，表示：“我完全无法理解这一点，因此我们已决定相关事实。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 14:
Reference: 收入差距问题也十分紧急。
Hypothesis: 收入分配的解决方案也将在短期内实施。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 15:
Reference: 国防部在国会国政监査业务报告材料中提出，“朝鲜宣布将2015年定为统一大战完成之年，并通过各兵种实战战术训练和提高战力，做全面战的准备”。
Hypothesis: 国防部在国会国政监察的资料中指出：“朝鲜在2015年召开两次战斗行动，通过应对军事作战计划，以及战术战术进行提升，从而推动战争的准备工作。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 16:
Reference: 一直期待和平的全世界和平主义者的梦也从此消失。
Hypothesis: 那些希望和平解决和平解决的现实，以及那些充满和平的和平主义者们们也逐渐消失了。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 17:
Reference: 对于重视法国来说，文化部长官是“文化大国”法国的内阁最终要职务。
Hypothesis: 自 文化领域的法国文化部长弗朗斯·克兰斯（Ch）在“文化大国”（即）”之后，一直被视为“文化强国”（即）在内阁中存在重大地位与评价。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 18:
Reference: 虽然中间隔着巴赫这一“中间隔离带”，但人们多次发现，文在寅在与金永南和金与正对话。
Hypothesis: 虽然有人担心他们曾担任“中间地”的“中间地”（即：中间）与金永南（Kim）等人共同交谈了金永南先生，以及金永南等人共同交谈。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 19:
Reference: 拽着门把手找防水隔舱却突然回忆起了天安舰沉没时的场景。
Hypothesis: 当被关押在门上的诺布，当我看到房间时，我终于找到天安舰（即天安舰）时，我感到非常荣幸。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 20:
Reference: 国防部负责人表示：“上述部队必须得到韩国军的同意才能裁减，所以裁减日期有可能推迟到2006年或2007年。”
Hypothesis: 国防部的相关人士表示：“这些部门之所以需要韩国军队的要求，因此需要减少韩国军队的批准，因此预计该计划将超过06至07年。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 21:
Reference: 双方的解散是引起众人关注的事情。
Hypothesis: 这两名参赛者是许多人能够共同开展各种意见的。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 22:
Reference: 连接南北铁路是文在寅政府构想的“韩半岛新经济构想”的基本基础，也是两年前《4·27板门店宣言》中的协议事项。
Hypothesis: “韩半岛新经济合作”（即：）在文在寅政府所提出的“韩半岛新经济合作”（即2年前的4月27个座位）的框架中，也有可能与韩国政府进行为期四月（即2000年）的方案。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 23:
Reference: 新国家党代表金武星9日与记者们会面时，就朴总统的访美表示：“这一事件应由青瓦台做出决定”，“在这个问题上，我想青瓦台或外交部应该正在收集各界的意见。”
Hypothesis: 韩国党代表金武星（Kim）于9日表示：“关于总统团，朴大熙总统的访美计划，‘在总统府中是否已经决定总统’，‘这显然是总统府和外交部，而是总统的立场。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 24:
Reference: 中央灾难安全对策本部第一总管协调官金刚立表示：“我们在担心，感染病的世界性大流行现在是否已经正式开始”，“从现在来看，还不是谈论放松保持社会距离的阶段。”
Hypothesis: 金刚立（Kim）中央灾害安全对策本部第1综合监督官表示：“目前，全球疫情对当前的经济稳定状况尚未得到改善，因此现在我们尚未确定‘目前尚未实现，因此必须继续推进这一阶段。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 25:
Reference: 菘阳书院建造在（1573年）郑梦周住宅旧址，是朝鲜时代的教育机关。
Hypothesis: 这些名为《每日》（1573年）朝鲜时代的学术机构——（1573年）朝鲜时代教育机构。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 26:
Reference: 我认为，关于南海问题，我们也可以同周边国家合作解决。”
Hypothesis: 他还表示：“我认为，南欧海问题也会与中国与周边国家合作。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 27:
Reference: 金正恩如果想要终战宣言和与美国建交，就要做出“彻底弃核”的最后决定
Hypothesis: 如果希望美国能够继续进行一场战斗宣言，那么金正恩将会立即采取最终决定。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 28:
Reference: GM大宇汽厂员工，陷入裁员恐慌
Hypothesis: 这些角色是：在利班里恐惧的KOS大宇汽车公司的职员们……
--------------------------------------------------------------------------------

Example 29:
Reference: 政府内部一些人士认为，有可能重现像韩中通商协商失败的代表性例子“中国产大蒜进口纠纷”一样的事态。
Hypothesis: 政府方面认为，从韩国政府内部来看，那些被称为“中国产经战争”这一事件中，可能有可能被重新诠释了“中国产经战争”这样的可能性。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 30:
Reference: 公正交易委员会认为，这些措施是限制相关视频服务商收入的“滥用垄断地位”现象，并下达了纠正命令。
Hypothesis: 根据《公改委员会》规定，该措施将重点放在制定相关视频的“市场治理结构”中，最终决定将这一制度纳入。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 31:
Reference: 爆发全球性金融危机之后，2008年5月2日的汽油价格为1801.57韩元。
Hypothesis: 在 首尔地区的高首尔地区平均价格为1800韩元，自2008年5月2日，这一时间内，该产品自2008年5月2日和1801.5韩元以来，这一涨幅已超过了1801.5韩元。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 32:
Reference: 龙山公园将通过收集国民意见后确定开发计划。
Hypothesis: 该活动是将龙山公园（即）国民的意见为基础，正在考虑相关事宜。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 33:
Reference: 该病会逐渐破坏大脑和脊椎的运动细胞，患病者通常在5年内死亡，是一种致命疾病。
Hypothesis: 这种严重性动物与天然纤维细胞在持续传播，这实际上是一个极其严重的疾病。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 34:
Reference: 由此显示出，比起日常生活，他追求的是野心和理想，而且还注重本能、性事和物质关心。
Hypothesis: 在日常生活中，人们认为，日常生活的生活与理想，以及本能、环境等方面都产生了极为罕见。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 35:
Reference: 因此布什总统于上周强调：“虽然要阻止威胁国家安保的投资，但这并不是反对类似主权财富基金的资本进入美国市场。”
Hypothesis: 布什总统在上周表示：“虽然美国必须采取任何实质性措施，但有必要加强对国际贸易基金而言，这实际上对国际货币基金而言，这确实不会对国际货币基金产生强烈反对。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 36:
Reference: “尹道铉乐队”为把现场演出实况载入到DVD中，使用了16台摄像机，为拍摄用于“附录”的尹道铉、金镇源（音译）、许俊（音译）、朴泰熙（音译）等乐队成员的纪录片，巡访了各自的故乡。
Hypothesis: 为了制作“Galaxy Note”（即16台）的相机，为了使用16台咖啡、面包、面包、面包等众多成员，正在制作一个名为“Galaxy Note”（即16辆）的纪录片。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 37:
Reference: 10日，新正义（new right）全国联合在首尔中区国家人权委员会召开了“为改善北韩人权的非政府组织战略会议”。
Hypothesis: 全国联盟（UNEP）全国人民人权委员会于10日在首尔中区（NSC）的“推动朝鲜人权改善方案”上，宣布成立“朝鲜人权改善方案”。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 38:
Reference: 摄影手机是用装在手机里的数码相机照相后，可以储存并传送等图像等多功能的终端机。
Hypothesis: 这些产品在手机中使用的显示屏中，通过手机中拍摄的照片，从而通过销售和视频。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 39:
Reference: 朴城炫以2杆之差屈居第2位，田仁智则以3杆之差位于单独第三名。
Hypothesis: 朴城炫在2个安打中以2杆的成绩为2分，田仁智则以3杆的成绩为3杆。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 40:
Reference: 外交消息人士认为，中国通过此次访北，将向北韩解释美国最近提出的“在多方框架内，保证北韩安全”的方案，并协商举行第二次六方会谈的日程。
Hypothesis: 根据外交消息人士的说法，中国方面表示，鉴于美国最近通过朝鲜的访问朝鲜的“对国际合作框架中，朝鲜安全保障”（即）的决议，预计下次六方会谈的日程安排等议题。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 41:
Reference: 时隔115年后被公开的画
Hypothesis: 这些被判处为 115年之后，被公开了……
--------------------------------------------------------------------------------

Example 42:
Reference: 另外，现场还准备了给世祖御真草本着色、根据世祖御真草本临摹等体验节目和演讲。
Hypothesis: 这种活动是将世祖御真的草本上相似，以及世祖御真像的真像。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 43:
Reference: 去年12月，美国任命德特拉尼为对北交涉特使，任命国防部负责韩半岛事务的琼斯为白宫安全会议（NSC）亚太事务助理。
Hypothesis: 美国也在去年12月正式任命了由朝鲜谈判事务的特使，同时将国防部下属的“亚太事务”（NSC）成员，以及国防部副部长约翰·阿姆斯（CEO）担任内定为亚太事务的助理助理助理阿姆斯·阿姆斯（CEO）。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 44:
Reference: 韩国超级市场协同组合联合会、韩国饮食业中央会，韩国保安清洁劳务业协同组合等14个小工工商业者及自营团体代表们当天在首尔中区太平路新国际酒店召开“克服经济困难小工商业团体紧急记者会”表示：“社会陷入混乱后首先受到打击的是庶民经济”。
Hypothesis: 韩国体育协会、韩国餐饮行业协会协会、韩国体育协会、韩国消防协会、韩国消防厅以及韩国体育协会的代表等14个大型工业主及“经济危机”（即：）在首尔中区太平路（M&A）的《经济危机保护机构》上发表了一场“如果经济危机导致经济危机，那么社会经济状况”以及“经济危机”（即：）”等“经济危机”（即：）在首尔中区太平路（P）的“经济危机”（即：）”上，韩国体育公社（IMF）的《经济危机与经济危机》（NSA）》（NSA）的《经济危机》（NSA）》（NSA）上表示：“如果经济危机，那么，韩国体育产业组织（IMF）’（IMF）’（NSA）的‘经济危机’（NSA）’（OECD）’（NSA）上，韩国体育产业组织（IMA））上，韩国体育产业组织（ITA）‘经济危机’（FTA）’（ITA）’（ITA）上，韩国体育产业组织（ITA））（NSA）上，韩国
--------------------------------------------------------------------------------

Example 45:
Reference: 亚洲国家拥有许多容易塌陷的山，以及容易泛滥的河流。
Hypothesis: 在亚洲各国，那些被破坏或冰川、冰川的湖泊，以及许多湖泊、冰川的湖泊。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 46:
Reference: 另一个就是要懂得适当刺激对方。
Hypothesis: 这意味着，他们能够将他人视为“刺激他人”（即）”（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（即）（最终）（（最终）（（最终）（（最终）（（最终）（（最终）（（最终）（（最终）（（最终）（（最终）（（最终）（最终）（（最终）（（后续）（最终）（（后续）（最终）（（最终）（（最终）（
--------------------------------------------------------------------------------

Example 47:
Reference: 到目前为止，成为调查对象的有27日回国的女佣L某和邻居称在该家门口亲眼见过的14岁左右的白人少女。
Hypothesis: 据调查对象：截至27日，调查对象中，共有27岁的儿子与家人前被绑架的A先生。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 48:
Reference: 据15日三星电子透露，中国的三星电子半导体销售法人—上海三星半导体有限公司参与比亚迪的有偿增资，并将在下周分配得到约2%的股份。
Hypothesis: 根据三星电子的15日三星电子的半导体销售机构，中国三星电子的半导体销售法人，计划于下周将推出约2%的招聘资格，从而将下周将新增约2%的招聘费用。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 49:
Reference: 面对议会选举，重要政治家陆续被拘留。
Hypothesis: 在综合选举中，大型的政治家们纷纷被逮捕，最终被逮捕。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 50:
Reference: KTF队则以17胜11负的战绩，和当天以 85-76打败Mobis队的Orions队并列第2位。
Hypothesis: KTF在17胜1111负败为胜，当天以85-76杆的成绩与2名球球手击球手（2名）和2名球球手。
--------------------------------------------------------------------------------

