Examples of translations:
================================================================================

Example 1:
Reference: 韩文版中则添加了有关“冬季奥运会和大韩民国”“冬奥会群星”的内容。
Hypothesis: 日，韩国者“韩国号”””””�号韩国韩国韩国韩国球”。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 2:
Reference: 樱木 我已经替你报名篮球队了
Hypothesis: 1 ，安西  田� 砽�����霸     的����霸                     19，美国号
--------------------------------------------------------------------------------

Example 3:
Reference: 为了体育比赛而掉了自己身价
Hypothesis: 日，是，是，是，是来自路雪球奖，是的的的。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 4:
Reference: 此外英格兰队、荷兰队、尼日利亚、加纳、德国、喀麦隆等多个国家对中都有切尔西球员的身影，他们将在本届世界杯中大放异彩。
Hypothesis: 翻译、克里，芝加哥，芝加哥天期间，英格兰罗德，卡洛斯尔队克德，但与球、卡尔多伦，以及球选手，将罗德选手，以及球选手，以及球选手，右，右脚队球队，他选择了，他选择了，右脚队，将球，但凭借名，但球，右脚，但球，但球，右脚，但球，但球，右手，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他选择了，是，是，美国，但，将斯·卡，德号，但，右脚，但，他，卡格斯•，德次，5，将，德名，1，5，5，他，他，他，右脚，但最终他，是来自州的州人，将，名球，将球，名，名球�，球�，但球�，右脚，5格，右脚，名球员中的名名球员中的球�球�球�，7
--------------------------------------------------------------------------------

Example 5:
Reference: 在比赛结束后，NHL的主持人盖利·贝特曼宣布MVP获得者是吉古埃尔时，大陆航空球馆内的新泽西球迷一致提出了异议，但新泽西的守门员布罗迪奥称：“他有资格获得这一荣誉。”
Hypothesis: 1月、日，奥日，奥利在纽约日德�中-1，1-16)、1、斯、•、芝加哥�、)•、斯、•、芝加哥、芝加哥)、•、•、•、•、斯•、•、芝加哥•、德、6、6、6、6、芝加哥�、•、斯、芝加哥•、芝加哥足)）、6、6、6、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、《ML韩))))))•，德次，以“””””””””
response、3次、1、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥球、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、芝加哥、1•、•、•、•、克里斯•、•、•、•、•、•、•、、•、、、•、•、、•、、、、、、、、、、、斯、•、、、、、•、、
--------------------------------------------------------------------------------

Example 6:
Reference: 虽然韩国队在进球能力(韩国7球，澳大利亚5球)和历史交锋战绩(10胜2平2负•韩国优势)等方面处于领先地位，但从最近两次交锋来看，两队可谓势均力敌。
Hypothesis: 将翻译将里�1272727（韩国））12杆、21杆、111杆、11杆22杆的成绩，2杆2杆的成绩，韩国韩国韩国韩国的杆数，从而韩国韩国韩国的韩国选手中局的韩国，韩国，但韩国，但他的兹别2个21�脚。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 7:
Reference: 他在獬豸队赢得9次冠军，在三星队拿下一次冠军，累积了10次冠军的金字塔。
Hypothesis: 111111，1，19号11111，1球11111，1次11111111111个球杆球杆杆杆杆杆杆杆杆杆杆杆杆杆杆杆杆杆。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 8:
Reference: 华盛顿队的主教练麦克•蒂沃表示：“姜伊瑟是拥有丰富国际舞台经验的选手，投射能力很强”，达了对姜伊瑟的期待。
Hypothesis: 113日，奥克，德，表示，表示，“明伦斯德号球员的球球员，将球球员的球手，将球选手的球选手选手球选手”的球选手的球球选手选手选手)，他表示：“这是球选手选手选手”表示，表示“选手””””。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 9:
Reference: 金孝姝为了参加12日中国广乐省深圳观澜湖高尔夫场（72杆）开幕的2015赛季KLPGA巡回开幕赛现代汽车中国女子公开赛于9日出国。
Hypothesis: 将翻译 27，17州州州州州（20岁，美国）7州）））27日米自由球)G))州（20岁，美国））））日在纽约足联2017-2017-2016赛季)))日6日2016赛季)-1929292929292929292019-2-29)))）和将将将将将将地庆祝的的里利
response
将将将将
response
12012年世界杯2012年)2019)�)罗纳)））球塞罗拉
2天2020年雅典)-))))))))))年)月27））日特纳尔队的州，队的马德棒球)队)��天)7)日罗拉)球)))2月272日62天，2002年-2021年)2月272日)2月27
--------------------------------------------------------------------------------

Example 10:
Reference: 在19次的重赛中，两连败后奇迹般的取得3连胜而进军韩国循环赛的情况只有一次。
Hypothesis: 1193119，19，193931，19，199931，19，19999993负，韩国，韩国韩国，2次号1韩国，最终以2比2击败胜2负负，1韩国，韩国韩国韩国韩国，韩国2次号，2次比2战胜，29分22负，最终以2比2获胜，2次，19，19，2次，12次，2次，2次号，19号，19分29秒，19，1号，2次号洞，19号，19，2次，2次，2次，2次，2次�，2次�，19号，1次��，19号，1号，1号，16号，1号，1号1，1号，2次号11，1号1号，2次胜2负，11号，1号，1号169-2969.69，1韩国，1号，1号16-11、19、
--------------------------------------------------------------------------------

Example 11:
Reference: 也就是说，在整个赛季他一直扮演着“低头的男人”角色，但是在季后赛上，一定要恢复名誉。
Hypothesis: 翻译，日，日，日，日天是“天”””开始，他，他，他选择了他选择了了英格兰球的州的州的的州的州的球的球球，球上，球击球击球的球球的球的球球。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 12:
Reference: 因为此次交锋的两支球队是2002韩日世界杯上进入四强的韩国和冠军巴西两个国家的青年队，他们各自代表着本国足球的未来，所以备受人们关注。
Hypothesis: 2002年韩日世界杯中，韩国韩国韩国韩国足球联盟2006年韩日世界杯中，韩国韩国足球队和足球队的，而韩国韩国足球联盟强的强的韩国足球队的�的韩国足球队的�强队，韩国韩国韩国足球队的球员。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 13:
Reference: 这是提前9天平自己在1999年9月30日创下的国内最多本垒打数（54个）记录，又是自10日在大邱与韩化队的比赛上，第6回合击出第53个本垒打后，连续9场40次站在击球位置（33个有效击球，6个安打）以来击出的第一个本垒打。
Hypothesis: 19990年30月19日，韩国韩国韩国韩国韩国韩国的州成华（199)00米)00米)0米)0米决赛场，以19963-13)969年69日699-1900米)00米)00米)00米)00米)00米)0米)年、19、19、1119、19、19、19、19、19、19、19、11、19、11、19、1•、1•、19、1•1、10、1•、1、1•、1119、19、11、19、19、19、19、1银、1、199、11、19、11、1999年、11、19、1、19、19、1999年、1996、1、1、、、、、、、、、1999年、1、
--------------------------------------------------------------------------------

Example 14:
Reference: 投篮吧！赤木！
Hypothesis: 将1 �田� 没 沐球�� � � 沐球���                                                                                                                            7，7，3号 7，35），3次，7，35，将，球，7，3号，7，7，7，3次��，3号，7号，7，7，7，7，17，7，7，7，7，3号，7，，球，号球���，7，7，7，7，7，7号，球，号，球，德，球�，球�
--------------------------------------------------------------------------------

Example 15:
Reference: 继韩国国家足球队在亚洲杯上的糟糕表现，韩国青年足球队也在亚洲青年足球锦标赛的小组赛中阴沟里翻船，连小组都没出线，遭受奇耻大辱.
Hypothesis: 韩国韩国韩国足球队的州的，韩国韩国足球队的州的，队将将将和球，但与，防守方面，他们将被，他，他们将，他们将，他们将，他们将，他们将，他，最终确定开了4个球�，最终确定开了的球选手，最终确定开了出��篮下，但最终确定开球足坛，但他们不能在足球，他，他，他，他，他，他们了，但仍然，但，他，他，他，但没有韩国足球，但足球，但没有韩国足球，但最终确定场，但韩国，但仍然韩国，但足球，但，他选择了为，韩国，但韩，3次，但韩国韩国足球，韩国韩国，但韩国，但韩国，韩国选手，但韩国，韩国，韩国韩国，韩国，日本队的，韩国选手，但韩国，他选择了，美国，但韩国韩国韩国棒幕球、西班牙)等等，韩国，但韩国，足球，英格兰韩国韩国，美国球，韩国，美国，但韩国，但，美国，他选择了，足球，英格兰，美国，日本，日本，美国，日本，日本，
--------------------------------------------------------------------------------

Example 16:
Reference: 韩国循环赛结束的11月13日，球队总经理鱼允泰（55岁）在与金星根的单独会谈中说：“LG所追求的棒球不是这样。”
Hypothesis: 1131，11月13日日，韩国棒球131111月11日11111)1111，韩国棒球111111月1日，金东国的“11”””的””的“KCC””的“KOR””11月11日1日1�日韩国棒球
球
韩国棒球）球
韩国棒球1111111111111111111111111111111””韩国棒球大韩民国州市11�31”的“韩国棒球””””3月11日日韩国棒球韩国棒球韩国棒球””，韩国棒球韩国棒球联盟11111””金东星
韩国韩国棒球
韩国棒球””””的“韩国棒””””””””””的“韩国棒””””””的“韩国棒””””””””””3月11日韩国日韩国韩国棒球”韩国棒
--------------------------------------------------------------------------------

Example 17:
Reference: 在本赛季没有得到冠军的费德勒在一月末赛季第一个主要大赛，即澳大利亚公开赛四强赛中输给诺巴克（3位，塞尔维亚）后，过了一个多月才重返赛场，但却再也找不到以前的威力。
Hypothesis: 111111，1，1，1113131131，11，11，11113131)1)1，1，1，1，11号1，11号1111111，11，1，1111个月1))))1�，1，1，1，11，11，1，1，1111�1，111杆1杆，1杆1杆杆杆1杆，杆1杆，1杆，1杆1杆的成绩杆1杆111杆11杆杆杆杆杆杆1杆11杆的杆1杆杆1杆，11杆1杆的成绩杆1杆的杆杆的杆杆1杆，1杆1杆，杆杆1杆1杆，1杆1杆杆1杆111杆1杆，杆1杆杆杆杆的杆，杆1杆杆1杆的成绩杆的成绩杆，1杆1杆1杆1杆1杆1杆1杆的成绩杆）杆的杆的杆的杆，1杆1杆1杆，
--------------------------------------------------------------------------------

Example 18:
Reference: □1孙基祯先生并没有在酷暑中比赛
Hypothesis: 1. 1.1.111.11.1. 1.1.1.11.1.1.1.1.1. 1. 1.1. 1. 1. 1. 1111111. 11 11. 1111. 11.1111. 11. 11.  1. 11. 11.11.11. 1.17.1.1.1.1.11.1.1.1.1.1.1.11.1.1.1.1.1.1.1.1.1.1.11. 1.1111.111.1111.11.1.111.11.11.11. 1. 1.11.111.11.651，1.1.111.1.1.1.171.67.1.1.71.65.65.11
--------------------------------------------------------------------------------

Example 19:
Reference: 本届大赛四个比赛日首次在球道挥出第二杆的他，将球击落在距离旗杆8.5米处，并以2记推杆率先完成进洞。
Hypothesis: 24日26、6银、2、2.67、6.65、、6.67)、6-、6-、6-、6、6-、2、2.68)，2.68、68、6银、2.67、6-2、66666.67，美国号2.25，美国个，2次，2次，2个、2.68、6-1、6、2次、2、2个、2.26、6、6、6个、2、2次、2次、2、2次、以及球、2、2次、2、2次、和个、2、以及次、以及球、以及伦、以及球、以及、以及名、2次、2个、2个、2、2、2次、以及球、以及名、以及球、以及次、以及球、以及球、以及球、以及球、以及球、以及球等.28、6、6、6、和、以及、2次、以及次、以及次、以及球、以及球、以及球、以及
--------------------------------------------------------------------------------

Example 20:
Reference: 别称？横竖就是些「篮球场死神」之类的吧
Hypothesis: 这句话，三井，白和球   19 33 � 33，                           33，3名3岁 373亿 颟�33， 17，17，17，17译：西，7�），7，7，17，7，7，7，7，7，7，7，1，17，7，1，1，7，1，7，7，7，7，7，7，1，7，1，7，65，65，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，17，7，1，1，7，17，3，17，7，17，17，17，3，1号，1，和篮子，鸟，和射�号球�， 但，是，德���，7，
--------------------------------------------------------------------------------

Example 21:
Reference: 虽然洛杉矶地区的各媒体自从与佛罗里达马林鱼队进行转会交易后，纷纷指责球队说“进行了赔本买卖，”但是继前一天从佛罗里达马林鱼队转会来的佩尼在8回合中取得被2个安打无失分的成绩后，崔熙燮也表现出了洛杉矶道奇队所希望的强击手的水平，是各媒体变得哑口无言。
Hypothesis: 翻译 28日的罗里·卡·卡特·卡特·卡德局、68、68-、68、6个、28分、6次打、6个、68、68、6银、6、2次打、26、6、6-、28、6-、4、6-、2、4次、垒、2支、2次、安打、2支、安打、2次、安打、4、2个、2支、2支、安打、2个打、2个、2支、安打、2次、安打、2次、2支、2支、安打、2支、2支、2个、2次打、2次、2次、2支6个、2个、2次、2支、安打、2次、2次、2次、金贤、金贤、金、永、金贤、金贤、金贤、金贤、金、金、金、金、永、、、、、、、打、2分、、、22分、、、、2个、、、、、
--------------------------------------------------------------------------------

Example 22:
Reference: 2003世界青少年（20岁以下）足球锦标赛韩国的第一个对手是F组中实力最强的德国队。
Hypothesis: 2022年悉尼2020年韩日韩日世界杯))))))))球奖)强2020年韩日世界杯韩国韩国韩国选手韩国韩国选手韩国韩国选手韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国选手2020年韩日世界杯2020年韩日世界杯2012年韩日韩国韩国韩国韩国韩国韩国女子00米)))，2012年韩日世界杯2020年韩日2012年韩日世界杯2012年韩日世界杯2010年韩日2012年韩日世界杯2020年韩日世界杯2002年韩日世界杯2012年韩�2022年韩日世界杯2012年韩日世界杯中００年韩日韩国足球)韩足联）2012年韩日世界杯2012年韩日世界杯2012年韩日世界杯2002年韩日韩�2002年韩0020年韩日韩国女子002年韩日韩国女子002年韩日200
--------------------------------------------------------------------------------

Example 23:
Reference: “小神童”塔德·藤川（16岁，美国）拯救了差点因魏圣美（18岁，耐克高尔夫）的预赛落选而冷却的此次比赛的热潮，他以并列第20位（低于标准杆5杆共275杆）结束了比赛。
Hypothesis: 将翻译 1888的的)，韩国选手“2018年””””)27)7))))))公斤)G)杆的)杆洞7杆7杆，7杆）7杆）7杆）777杆，以7杆27杆27杆，1杆2杆，27杆，1杆2杆，1杆2杆）杆2杆，7冕第7位位，美国号选手选手选手中，世界选手，2018，美国选手，2018年冬季联赛女子2杆2杆杆，16杆，1杆2杆杆，1，2017年出生，美国，2名选手，美国，美国“2028年”””))))))，美国了，2年，2002年)-202，美国年，美国，美国，2002年雅典)2杆，1，1，2012年雅典)年)20杆，2016年)年)年8月27，日，27，2012年雅
--------------------------------------------------------------------------------

Example 24:
Reference: 澳洲韩国侨胞们在15日举行开幕式的奥林匹克运动场附近的电车站，向旅游者们分发韩国太极旗和澳洲国旗。
Hypothesis: 将日天韩国的111111111111115日，韩国韩国女子德-17))))))))))))1)1)1161616161611111161616111161111.日姆•)球)))1111111�）111111616)))))，韩国选手的洲球·辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛辛（韩国）））111日在韩国棒球经典5
--------------------------------------------------------------------------------

Example 25:
Reference: 其第一阶段为明年3月16日召开的2008首尔国际马拉松，第79届东亚马拉松。
Hypothesis: 将11118368年3月18日日31))))))))))))))))))))))))))))))))7日677）7日1777))))17华7华)17华)17)（1717)))7)))))))))))17))))))))))))))))))))))))))))))））月17）日198))))))))))))）199日18�)）111111月18日18日6日111111111月11日日6月1日日8日8日6日8日1月1日7)111)1)1）1ン1ン）111ン）1月18日7�)))))))7))7日17日17月17
--------------------------------------------------------------------------------

Example 26:
Reference: 这样一来就算连着几场比赛，负担也很小
Hypothesis: 将日尼� 从开始 从后，我来�是                                            11  11     18  13 16 116  11                          177)))) 67，17，17，7，17.，17，17，17，17，17，17，17，7，17，17，17，7，7，7，7，5号，1号，7，7，7号位，15，15，1号，1号，5鸟，5，5号，号号，你�����，号，你�ン
在波，你�位，5霸，号，白子，1号，7号，1号，1号，7，3
--------------------------------------------------------------------------------

Example 27:
Reference: 即便如此，沃恩在回忆那段痛苦且教训深刻的时期时表示：“在滑雪比赛中，必须接受在不到1秒的时间内所有的一切都已经结束的事实，所以绝对不能浪费时间。
Hypothesis: 将“1””的，”在15分钟时，11分钟时，他，他选择了他选择了他，他还了11号他，他，他能“他””的的””也有可能了他，他，他，他，他，他，他非常了一了自己了，但有，还了，11号号，1号号，11，1，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他非常了，1，1，1，他非常了，他非常了，1号号，1，11号洞，1，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，我号，他，他，他，他，他，1号号球号球号球，1，1，他，他，他，他，他，他，他，击球了球洞，1号洞号在1号在后半上在后半上在后半上半球后，他，他，他，他，他，他，他
--------------------------------------------------------------------------------

Example 28:
Reference: 16日抵达济州岛的他通过练习轮和职业业余配对赛等，仔细检查了比赛场地，并整理了击球感觉。
Hypothesis: 116日，日天，16日，16日1111116日，11号，11号1手和上了球和球的州的州的州的州的州的州的州的州的州的州的州，11号球球罗夫克·卡特的州球16号，11号球1号111116号，11号，11号，1号球，1号，11号球1ンロ队，11号，11号，11号，11，1，11号，11号，1号，17，11，11，1号，18，18，1号，1号，1号，1号，11号1671，16号，1，号球，1号球，1号球，1号，1号，1号，球上号，16号，11号球�ン、16号166，6号166号166，16号，16号1，11号球�ング
--------------------------------------------------------------------------------

Example 29:
Reference: 虽然多少有些差异，但一个足球场大概是10亩地左右。
Hypothesis: 日，足球是10110米的10110米国0110米的)，111111111110110米的1010米的州球。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 30:
Reference: 比赛辛苦了
Hypothesis: 天，三井在光 田� 菺3    田�  3  7，7，7子，7城，三井，7花的州的州花道，安西，白田，田田，安西，安西，安西，7�，7球，7，7，7球，7球，7球，7球，7，7球，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，安西，7，7，7，安，7，7，7，7，7，7，安西，安西，安西，安西，安西，安西，安西，安西，安，安西，安西，7，7，7，安西，7，7，7，7，7，7，7，，田，7，，，，田，7，7，，田，田，7，7，7，7，7，7，7，7，田，7号，7号，球�
--------------------------------------------------------------------------------

Example 31:
Reference: 2日，在奥地利萨尔茨堡的红牛竞技场举行的2019~2020赛季奥地利甲级联赛第31轮与格拉茨风暴队的主场比赛上，黄喜灿在球队以2比0领先的下半场第23分钟替补上场。
Hypothesis: 1月23日日，31日在纽约迪克斯-组米比赛中，12-1，12-13-121，21号13-23篮板，12号1�
20-10、2012-103-111123日，1，1，21，21号12分21秒，以2-1�
--------------------------------------------------------------------------------

Example 32:
Reference: 能够引领棒球部走向新的未来
Hypothesis: 1．  从球��在篮球��上 从球击中球���                                        10.600)))))0.60. 0.00万韩元  10.0万0000万)00米100米000万韩元00米0万年)00米0万年)韩元的林尔的州的�韩���00万年)年)年)年少000年)韩元大韩��） 1000年 of the�00万韩元000万韩元，0.00万韩元、0.00万年 of the，1000万年)年)00万年 of，美国州，1000万年)年)年 of the，0.000万）�的）�，是0.0000万年，10
--------------------------------------------------------------------------------

Example 33:
Reference: 去年3月他作为韩国人首次在9年来没有韩国人成为第一名的弗雷米奥•奥帕格尼尼国际小提琴大赛上获得了冠军。
Hypothesis: 1931年19，韩国韩国韩国韩国选手31，1311311993年，韩国韩国韩国韩国韩国韩国选手韩国球冠军的冠军球，韩国选手韩国韩国韩国选手韩国韩国选手韩国选手1，1韩国，19年11年1999年，韩国，韩国韩国，1993年13月在199991韩国的1球洞球洞1球11，19次111，19次岁11991年，韩国，19年，11号洞1号洞1号19，17，19971年19911年111111年111111111197华年1月的日号11，11号，1997年，1999年1月1111111111111111111111冕年11111119991111111，111199931年 of Korea11)
--------------------------------------------------------------------------------

Example 34:
Reference: 金广铉提出的“200局”目标中包括正规赛季180局和国家队20局。
Hypothesis: 李承的孙兴，金氏秀（在2018-20180米0米)球)010米)0米)00米800米))球)球)球)01)))0)米)球)米)米)0米)0米)0米))00米)0米)00米)))米0米米0米米0米)球)0米0米)00米0米米0米)00米0米)00米))0米)00米0米0米))。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 35:
Reference: 但直到举起灿烂的金黄色冠军旗为止，已等候了整整43年。
Hypothesis: 但是，三天在在上半场的�天的��33秒33秒33秒344344米)�34分43秒。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 36:
Reference: 我们在大学里继续一起打排球吧
Hypothesis: 这句话，三井，白球击出�           7，7，7球，13号
--------------------------------------------------------------------------------

Example 37:
Reference: 金景文教练“心心相印棒球”是否能在国际舞台立足
Hypothesis: 日天，金炳贤（（三振   3．3．30.                             3. 3. 300万3-���). 3000万3天    77），将，金．，金，金    7，7作，7，金球，7，100米）    2007)-))，7，7，7，7，7，7，金，金，金，金球，金，金球，金，金，金，金，金，金，金，金，金，金，金，金，金球，金，30，7，金，金，金，金，金，金0.0万年，金，金，金，金，金，金，金，金.0.0.0.00)韩元、、60.6007）和金球奖，金星，金，金，金上，金上，
--------------------------------------------------------------------------------

Example 38:
Reference: 在韩国职业高尔夫比赛上，是继在2003年的SBS职业最强赛上成功入围的朴世利（CJ）之后的第二位入围选手。
Hypothesis: 韩国韩国韩国的韩国的)2020年韩日世界杯)))))))))))00米)00米)00米决赛的)-20)韩日P)L))))))0米)00米)00米)00米的选手 2022年韩日2018)年韩日2018年韩日世界杯中，韩国选手朴泰浩（韩国韩国选手，韩国韩国女子，2002年韩日世界杯2020年韩日世界杯2002年韩日世界杯2年级，韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国联赛的球奖)岁
response）韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国选手的))的韩国选手朴泰浩（20岁，20岁)2年)2002年韩日世界杯2002年韩2年韩日世界杯2022年韩日世界杯2022年韩日年韩日韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国韩国的韩国选手，朴泰，2次，韩国韩国韩国选手朴泰银（20岁，
--------------------------------------------------------------------------------

Example 39:
Reference: 6月在温布尔登网球公开赛第一轮失利之后，郑现第二次挑战终于完成了该壮举。
Hypothesis: 翻译 26、26、21)、126)2杆，12次杆，212个2121，121日2月21日21)21)21)122日)))))))))21日号
--------------------------------------------------------------------------------

Example 40:
Reference: 你带出了一支优秀的队伍
Hypothesis: 3．  二7,选手34. 73. 77选手 7�7. 7选手 37                               34. 34） 17） 17） 17） 17 17  17 18，18，18，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，188，1.87，7，18，1.7，17，3.，7，7，7，美国号，美国名，7作6.7，1.，7，7，7，美国选手，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，7，3名，7，3名，1名，7，名，岁名，选手名者选手37，7，，号选手。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 41:
Reference: 夺冠热门可是在第三轮就被踢出去了
Hypothesis: 将3天，三号31、5，3次�ンロ生勇城))))))米)3)胜，美国号3杆)杆。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 42:
Reference: 徒步5∼20分钟，会看见3个高尔夫场有
Hypothesis: 2020-2-2020-2020-3--300米0-300米20米0-0米0-0-30-30-300米-0-0-0-3-2020-2-20-2-02-0米)-0-2-2-2202-0米0-0-2-023-20)0-0-0万0米022-2020赛季0-2-2020-2-2020-2020赛季2-2020赛季20-20米2-2022-20)韩� 2002年韩�2020年)20-2-2-2，02-2-2-20米2年)月2日22球2米2020年韩日 2022年韩�2米02年篮球2月2022年韩日世界杯赛0-2年-2月2022年
--------------------------------------------------------------------------------

Example 43:
Reference: 但是，体育运动员只有在参加无观众比赛时才能适用该规定。
Hypothesis: 但是，日，将参加，德国将澳大利亚选手的州选手的州的州手球�赛是666.65韩选手)球选手参赛。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 44:
Reference: 本月7日，韩国将与本届赛事弱旅斯里兰卡展开第2场比赛。
Hypothesis: 韩国2727272727272772772727277球奖�272727272727272727)))))))))))))))))球。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 45:
Reference: 之前一直是放在前半段的联合跳跃
Hypothesis: 将，白，三井，白和球的�球��  从球的球�����                         37 � 37 帽� 碰5)��    7�的，球7，17，1球，1，1，17，17，17，7，17，7，7，17，17，7，1，1，1，1，1，1，1，1・，7，1，打，1，打，1，打，打，打，打，打，打，打，打，打，打，打，打，打，打，打，打，1，打，打，打，打，打，17，7，1号，打，击打，击球，击打，击球击球手，击球��，号球�，击球�杆击球杆，击球杆，击球杆4杆，杆杆，杆杆，击球�杆击打和杆击球
--------------------------------------------------------------------------------

Example 46:
Reference: Ｂ组里分数最高的巴西以７：０大败新西兰，正在向第四个胜利前进。
Hypothesis: 43-33-3、6、6-3、6-4、7）、6-3、6-6、6-4、6-6、6-4、6-4、6-4、67)、7•)、6-7•)-4、6-4、6-6、6-6、6-6、6-6、6-4、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-4、6-4、6-4、6-6、6-4、6-4、6-4、6-4、6-6、6-6、6-4、6-4、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-6、6-1、6-6、6-4、6-6、6-4、6-4
--------------------------------------------------------------------------------

Example 47:
Reference: 一直以来采取的训练方式是比赛当天通过轻松的散步调整状态。
Hypothesis: 日，日，他，他，他，他，他，他上，他上，他上，他，他，他俩，他，也有可能地。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 48:
Reference: 在冬奥会期间，卡萨班的正式身分不是印度代表选手，而是“奥运会独立选手(an Independent Olympic Athlete)”。
Hypothesis: 1号日天者日，日天，“明的””是“高尔夫之””””””””，将将将
。”，美国选手”。”，是“传奇”””””””””””•者选手、ウル、1ン、芝加哥、166)、１９９８年少球)女子1・ウング作）选手”、ス・ウル）（１９８、68))））））年少年少68)））8位、18译：德
）。198），1988、198、198、198、19、1988、18、1988””••)”)））的的·卡98、1989、198、198””””、1968、198、19、19、芝加哥银、19、68、68、69、19、19、1996年、19、18、19”、芝加哥”、芝加哥、198、1
--------------------------------------------------------------------------------

Example 49:
Reference: 柳贤振在美职棒大联盟效力期间，5天休息后登场的平均责任失分为3.33，比休息4天时的3.67要好。
Hypothesis: 3日，日天的州手球5300米6-3-3.3354300米的州3.37�7�.3077)).300米6000米60-40.3007)-10.3000万韩)00米的州球元77,��0.3-100米、0.6-100米6-0-100米600米的0.
--------------------------------------------------------------------------------

Example 50:
Reference: 崔龙海确实身为国家体育指导委员会委员长，但朝鲜在2012年只派遣体育相朴明哲率团参加伦敦奥运会，这一次却派出最有实权的人物，很难看作是因为金正恩对体育的格外关心。
Hypothesis: 李承成（21，岁，21，121，2012年雅典奥运会21，21岁2012年雅典�天后，他选择了，他，他，他，他选择了，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，她，但她，他，他，她，2012年韩元)韩元)，岁，1，1，岁，2年，2年，2年，2年，2年，2年，2年，2年岁2012年雅典年冬季韩元)2，岁，他选择了，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，他，她，他，她，他，她，他，她，她，她，她
--------------------------------------------------------------------------------

