Examples of translations:
================================================================================

Example 1:
Reference: 该报称，在此次6方会谈中，韩国、美国、日本将继续敦促北韩放弃核开发，同时就北韩以核冻结为代价要求提供能源支援等主张交换意见。
Hypothesis: 在此次六方协商中，韩国、美国、日本等各方都计划促使朝鲜放弃核开发，并且朝鲜会提供能源援助等作为核冻结的回报。这是一份报告，同时也在一份纸上的传达了意见。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 2:
Reference: 用他的话说就是，演员在任何剧中都应有其“存在的意义”。
Hypothesis: 他的论点是：他认为，作为戏剧的“存在”意义，对于任何戏剧来说，“存在”的含义都是必不可少的。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 3:
Reference: 吃好、休息好、训练好是长期不衰的秘诀。
Hypothesis: 长跑的秘诀是：经常吃好饭，经常休息，经常练习，热衷于长跑。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 4:
Reference: 如果能参加奥运会，一定会竭尽全力取得好成绩。”
Hypothesis: 如果五轮中出现的话，那么就尽最大努力去获得好的成绩。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 5:
Reference: 但是也出现很多批评指出：“既然此次调查以发生于2000年1月至2002年6月之间的系列公司6000多件内部交易告示为调查对象，那么如果如实实施不正当内部交易调查，就可以掌握现代商船贷款的实际用途。”
Hypothesis: 但是，这次调查，从2000年1月至2002年6月，系列公司内部的交易公示约6000份，作为对象，所以，如果进行正确的内部交易调查，那么现代商船的资金用途，实际上可以掌握。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 6:
Reference: 内阁则要把精力放在获得国民理解和协助上。”
Hypothesis: 他说：“内阁在国民的理解和协调上万全的情况下，希望得到万全的内阁。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 7:
Reference: 在政府部分当过高层职务的人和新世界党议员、党工作者、青瓦台秘书室人士等大部分进入到了公共企业。
Hypothesis: 在政府省厅中担任高级职务的人或议员、党员、大统府秘书室出身的人，大多数公共机构都有筑。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 8:
Reference: 崔知事表示：“现场的氛围会决定胜负。
Hypothesis: 崔知事认为，“现场的氛围决定了胜负。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 9:
Reference: 虽然无法直接影响实物经济，但外汇及资金市场的不安局面一旦减少，最终也会对实物经济恢复作出贡献。
Hypothesis: 坐的实经济的影响是很大的，但是如果汇率或资金市场的不安平静下来，那么最终也会对实体经济的复苏产生贡献。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 10:
Reference: 各领域专家们会以收门徒的形式教学生，考虑到海外黑客侵入试图较多的情况也设立了外国语课程。
Hypothesis: 各分野的专家们以学员的形式接受培训，培训内容包括从国外黑客尝试中多发的案例，外语过程也被考虑在内。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 11:
Reference: 15日，大国家党总裁李会昌和民主党代表金重权(右)，在汉城奖忠体育馆举行的复活节联合礼拜上见面后，正在握手致意。
Hypothesis: 汉娜拉党的李会昌（伊·菲 Chan）总裁与民主党的金重权（Kim Jeong）代表（右侧）于15日在复活祭的联合礼拜中相遇，握手。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 12:
Reference: 还设置了大型显示屏，可以同时看到家人手机上的照片和视频。
Hypothesis: 大型显示器设置，可以同时看到家庭的手机照片和影像。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 13:
Reference: 尽管如此还表现出增长趋势的是因为在内需停滞的情况下，至少有出口维持了我们的经济，然而最近其出口也显现出了迟缓的局势。
Hypothesis: 这种增长率也因为在内需低迷中出口支撑经济而得到的，因此达到的，但是最近出口也在减速。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 14:
Reference: 【社论】国政院女职员调查，要进行到底
Hypothesis: [社説]国家情报院女性職員搜查、彻底地做
--------------------------------------------------------------------------------

Example 15:
Reference: 4日起民间防卫训练也会被中断。
Hypothesis: 另外，4天期间将中断民防训练（军事非难训练中的指导队成员的教育），即民防训练（军事非难训练中的指导队成员的教育）。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 16:
Reference: 我们先从“国家的政策”开始分析。
Hypothesis: 让我们来翻译这个日语句子，将其转化为中文：

我想看看“国家的政策”究竟是什么。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 17:
Reference: 23日，为修复朝鲜水灾的紧急救助物资，通过京义线陆上运输，第一次运输到了朝鲜。
Hypothesis: 以下是翻译成中文的句子：

23日，京义线（キョンイソン）的陆路通过京义线（京义线），向北朝鲜紧急支援物资，这是首次手渡，从北朝鮮传送到朝鲜。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 18:
Reference: 有“坦克”之称的崔京周将于15日与在亚洲首届赛事中获得桂冠的梁荣银在新韩东海岸展开对决。
Hypothesis: “坦克”崔京周（チェ・キョンジュ、右）和亚洲人首次大赛冠军梁容银（杨·yunun）在15日从新韩东海（シンハン・トンヘ）开放开始的开放式比赛中，进行射击对决，广泛展开。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 19:
Reference: 预算决算特别委员会在干事会议上决定将原计划编入一般会计的公共资金偿还相关预算改为从2005年开始反映到一般预算中，所以，以一般会计为基准的预算总额比当初干事间的协议（120万亿韩元）减少了1.64万亿韩元。
Hypothesis: 预算决算委员会在干事会议中，将一般会计包含在内的公共资金偿还与相关预算，2005年从一般预算是反映一般会计基准则的支出预算总金额，16400亿减少到1兆6400亿。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 20:
Reference: 图为，28日，卢武铉总统（右）在青瓦台向新任次官级人士授予任命状之后，正与中央人事委员会委员长赵昌铉（左）一起交谈走出会场。
Hypothesis: 卢武铉（诺·穆恩）总统（右侧）在28日，总统府授予新任的副官任命状后，赵昌贤（Cho·Chin）中央人事委员会委员长（左侧）和谈话，步行，然后再次出现。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 21:
Reference: “拥抱”能让人们消除紧张感，并带来安慰。
Hypothesis: “拥抱”（抱拥）是指人们放松紧张感，使其放松。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 22:
Reference: 金相坤的“免费公交”并不是免费
Hypothesis: [社説] 金相坤先生的“无償バス”是决不允许无偿的。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 23:
Reference: 但是党内部分人也表示无限期抵制听证会是很难持续的事情。
Hypothesis: 然而，党内的一部分人认为，无期限罢工很难做到。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 24:
Reference: 由于商业银行主要受理以房地产做担保的“安全贷款业务”，因此担保贷款额逐渐减少。
Hypothesis: 都银主要处理抵押的“安全贷款”，主要是抵押不动产的“安全贷款”，其次是抵押不动产的“安全贷款”。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 25:
Reference: 为了不被朝鲜误会，朴当选人应该针对5·24措施和金刚山旅游等转达明确的态度。
Hypothesis: 朴氏必须明确地执行5·24措施，金金刚山（克ムガンサン）观光重新开放等与金刚山相关联的5·24措施和金金刚山（克ムガンサン）观光重新开放等。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 26:
Reference: 对此，海运业界还有分析认为，马士基也许是有意收购现代商船才同意接纳它进入“2M”联盟的。
Hypothesis: 关于海运业界的海运业界，有人认为这可能是现代商船的收购在考虑之中，现代商船接受了2M（2M）的收购。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 27:
Reference: A:参与活动的信用评价信息机构保安情况不比金融机构差，并且我们在主页本身的保安方面也下了很多功夫。
Hypothesis: A：这个信息机会对参与活动的信用评价信息系统进行安全性的评估，金融机对金融机构来说是比不差的。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 28:
Reference: 他强调指出，与调查记录相比，在法庭进行的阐述与提出的证据，具有更重要的作用。
Hypothesis: 强调的是，从调查记录中，可以看出，在法庭上的供述和证词的提供更加重要。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 29:
Reference: 金大中和平中心方面以参加费的名义向很多晚宴活动参加人员每人收取了10万韩元，同时还把手伸向经济团体，这个事实浮出水面后，围绕“剩余资金”的争议可能会不断扩大。
Hypothesis: 翻译成中文：

DJ中心方面，有相当数量的晚宴会出席者，从参与费项目中1人为10万韩元，接受经济团体协赞，这是明确的，“剩余金”在围绕讨论中进行。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 30:
Reference: 当天，除副经理慎钟寅（58岁）和制作本部部长高锡晚（57岁）以外，年龄与崔文洵相差3岁左右的前辈和后辈替换了本部长和局长级人员。
Hypothesis: 同日，MBC任命崔社长，兼任副总经理和高錫晚（柯·苏曼，57），制作本部长，以及本部长和副局长，以及局长，崔社长与3年前的前辈和后辈进行了任命。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 31:
Reference: 美国国防部7日（当地时间）表示：“埃斯珀部长将于13日启程前往韩国、泰国、菲律宾和越南进行访问。
Hypothesis: 美国国防总署7日（当地时间）宣布，埃斯帕长官将从韩国、泰国、菲律宾和越南访问13天出发。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 32:
Reference: 全州拌饭中包括了各种野菜和鱼等20余种材料，另外还有陈年酱油和辣椒酱、胸脯肉、肉汤等。
Hypothesis: 全州ビビンバ是通过各种蔬菜的反物来制作的，用肉等20种材料，老酱油和牛汤煮汁等混合而成的独特味道。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 33:
Reference: 在众多部长中，参加其它部门工作报告的场合的也只有财政部部长。
Hypothesis: 在长官中，只有财政部长出席了其他省份的业务报告。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 34:
Reference: 正在销售庆尚南道镇海市的住宅的P公司负责人称：“因10.29调整政策针对的是投机商，因此认为对市场甚广的地区房地产市场不会带来太大的影响，但现在看来这一影响比预想严重得多。”
Hypothesis: 庆尚南道镇海市（Kim Sang Nam de Chie Se）的P公司关系人说：“10·29对策投机需求，实际需要多的地方公寓，大打击，预测是10·29对策对投机需求，实际需要多的地方公寓，大打击。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 35:
Reference: 信息系统能够对医院内的情况、保险、医疗记录、设备、人事等进行全方面管理。
Hypothesis: 信息系统负责管理所有行政业务，包括医院内部工作、保险、医疗记录、设备、人事等，所有的行政业务。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 36:
Reference: 即便是太阳炙热且没有风的沙漠天气，因为湿度较低，所以也能忍受。
Hypothesis: 太阳照射，风不吹，沙漠的天气也，湿度低，可以忍受。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 37:
Reference: 把原来60页的分量增加至128页，设计也升级成像美国纽约的单行本杂志一样的感觉。
Hypothesis: 将60页的分量增加到128页，设计也像纽约市的手册一样，升级为设计。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 38:
Reference: 5年后，大企业递减景气创最低值
Hypothesis: 大型企业的感受景气、五年来最低值
--------------------------------------------------------------------------------

Example 39:
Reference: 法谚有云：“迟到的正义不是正义”。
Hypothesis: 有一个法谚叫做“迟来的正义不是正义”。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 40:
Reference: 由于当地时间下午2时开始下雨，因此下午组出发的选手们在雨中进行了大部分比赛。
Hypothesis: 当地时间，下午2点开始下雨，雨开始下，下午组的选手们在几乎所有的比赛中都用雨来完成比赛。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 41:
Reference: 赔偿推进协议会副委员长林白株（音）说：“政府和土地公社不仅制定了低得荒唐的赔偿价格，事实上还拒绝已经达成协议的赔偿方案。
Hypothesis: 翻译成中文：

伊姆·贝克斯补偿推进委员会副主席表示，“政府和土公在制定补偿价时，实际上达成的补偿方案被拒绝。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 42:
Reference: 他在2016年鳌岛国际爵士乐大赛上获得了大奖和最佳创意奖。
Hypothesis: 2016年，在查拉岛国国际爵士比赛中获得了最佳演奏奖（最佳创作奖）和最佳演奏奖（最优秀创意）奖项，并获得最佳演奏奖（最佳创造奖）。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 43:
Reference: 人们担忧，如果23日下午LG信用卡公司与债权团之间正在进行中的资金支援协商不能得到及时解决，“LG信用卡公司事态”的影响将已难以想象的速度扩大。
Hypothesis: 23日下午，LG卡债权团与LG集团之间进行的资金援助交涉迅速而未能达成，这种情况被称为“LG卡事件”的波纹广泛地扩散，担忧其会成为“LG卡事件”波纹的蔓延扩大。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 44:
Reference: 金融当局就上个月调查KB一事表明“是依照正当程序进行的调查”，但这一点令人难以认同。
Hypothesis: 金融当局在上个月对KB进行了调查之后，明确表示“这是正常的程序”。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 45:
Reference: 友利银行PB事业组AD中心负责人、税务专家刘宇洪（音）说，将“人”视为参考书。
Hypothesis: 税务专家乌里银行的李华·霍恩PBC事业团A.D中心长建议：“人”作为参考书。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 46:
Reference: ②全世界的石油埋藏量目前也十分充分。
Hypothesis: ②世界上的石油埋藏量也仍然十分充足。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 47:
Reference: 因此，三星电子、LG电子、PANTECH制造的所有卫星DMB用手机上使用的都是INTEGRANT制造的芯片。
Hypothesis: 因此，三星电子、LG电子、PanTek系列制造的所有卫星DMB用的手机都将使用初始化的芯片。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 48:
Reference: 他们对45次的掌声起了很大的帮助。
Hypothesis: 45次的掌声让他们动员的力量变得巨大了。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 49:
Reference: 当时，有很多人进行举报，因此也抓获了许多间谍，人们将反共与反间谍挂在嘴边，可见当时的安保意识有多么强。
Hypothesis: 实际上，举报件数也很多，因此有时会逮捕谍子。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 50:
Reference: 韩国国立海洋调查院2500吨级海洋勘测船“海洋2000号”从3日到17日为使对独岛周边海域进行海流勘测，将调查海水的水温、盐分、溶解氧(DO)、酸碱度(pH)。
Hypothesis: 韩国国立海洋调查院所属的2500吨级海洋观测船“海洋2000号”计划于3日至17日，为独岛周边海域的海流调查，测量海水温度、溶解氧（DO）和氢离子浓度（pH）。
--------------------------------------------------------------------------------

