Examples of translations:
================================================================================

Example 1:
Reference: 韩文版中则添加了有关“冬季奥运会和大韩民国”“冬奥会群星”的内容。
Hypothesis: <|im_end|>
した選手躍�日韩国韩国足球锦标赛０００年年年年年年
韩国韩国选手韩国选手韩国选手韩国选手韩国、日本)0)年)年)年韩元)、韩国)))))年年年韩日0，韩国选手2003年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年韩日0，2002年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年韩年年年年年年年年年年年年年韩元、2岁，202年年年年年年年年年)年年年年年韩日岁2014年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年世界杯)年年年年年年年年年年)年年年年年年年年年年年年年年年年年
--------------------------------------------------------------------------------

Example 2:
Reference: 樱木 我已经替你报名篮球队了
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled，三年、２１０）ＧＡ20，2年年
<|im_start|>
<|im_start|>
。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 3:
Reference: 为了体育比赛而掉了自己身价
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response，是，是，是，是，是7，是是是7。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 4:
Reference: 此外英格兰队、荷兰队、尼日利亚、加纳、德国、喀麦隆等多个国家对中都有切尔西球员的身影，他们将在本届世界杯中大放异彩。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>
<|im_start|>
<|im_start|>
<|im_start|>nowled大韩，李智星、智星、智星、智星、2、）<|im_start|>、2)、2、2、、、2、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、金、、、、、、、、、、智星、、岁、、、、、20岁，2岁，20岁，2年、、20岁、201、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、
--------------------------------------------------------------------------------

Example 5:
Reference: 在比赛结束后，NHL的主持人盖利·贝特曼宣布MVP获得者是吉古埃尔时，大陆航空球馆内的新泽西球迷一致提出了异议，但新泽西的守门员布罗迪奥称：“他有资格获得这一荣誉。”
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response、
<|im_start|>，李智星（29岁，美国）<|im_start|>）<|im_start|>3日岁29日岁，韩国伦德·姆说：“在23日岁29岁，但他，但在韩国城说：“虽然他，但，但他，但他，但他，但他，但他，但他，但，但他们，但他，但我“我，“比赛”
”
”。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 6:
Reference: 虽然韩国队在进球能力(韩国7球，澳大利亚5球)和历史交锋战绩(10胜2平2负•韩国优势)等方面处于领先地位，但从最近两次交锋来看，两队可谓势均力敌。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>
<|im_start|>
<|im_start|>韩国的，韩国、201-2年、2015年、201、2年、201年、201年、201、2年、201、2年年年、201年年年、21、21、2年、21、2年、2012年、2年、21、2年、2012年年、21岁)7年、年、21岁)12年、201年、2年、21岁)5年、201年、年、2年、2年、2年、212年年、201年、年、2年、214年、2年、12岁)12年年年、2年、217年、2年、2年、2年、2年、2年、2年、2年、2年、2年年、2岁，21岁2年、2年、21)年、2年、2年、2年、2年、2012年年年年、
--------------------------------------------------------------------------------

Example 7:
Reference: 他在獬豸队赢得9次冠军，在三星队拿下一次冠军，累积了10次冠军的金字塔。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response，1999年年年年194年年年年年194年年年10，1994年年年1999年年年年年年年年年年年年年1994年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年1994年年年年年年年19年年年年年年1年年年年年年1999年年年年年年年19年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年发出场19年年年年年16年年年年年年1年年年年年年年198年年年年年年19年年年年年。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 8:
Reference: 华盛顿队的主教练麦克•蒂沃表示：“姜伊瑟是拥有丰富国际舞台经验的选手，投射能力很强”，达了对姜伊瑟的期待。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response幕，他，他，但在29岁))、澳大利亚)、澳大利亚)))))）<|im_start|>选手的他：“虽然他，但他选手，但他但比赛。”，但比赛。”，但他，但比赛。”，但比赛。”，但他我们。”？<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 9:
Reference: 金孝姝为了参加12日中国广乐省深圳观澜湖高尔夫场（72杆）开幕的2015赛季KLPGA巡回开幕赛现代汽车中国女子公开赛于9日出国。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>，25日25日2025年年2020年年年年年50，2年年50日2501年、20102年年年年21年205年年年2005年年年年年、25年年年年、2岁)1岁)3日2年年5年5年2年2年年22年年年年2年韩日201年年年年年年年2年年年年年年2年年年年年年年、2年、22岁、201年、201年年年、22年、2年、2年、201年)年)01年、2年、2年、2年、202年年)年)年年尔2岁，21岁25岁22日年年年2日2年年、2555年222年、201年年、2年、25年年、201年年年、2年、2年年、201年年、21
--------------------------------------------------------------------------------

Example 10:
Reference: 在19次的重赛中，两连败后奇迹般的取得3连胜而进军韩国循环赛的情况只有一次。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled199日年年3年、199、1年、199年年年、21993年年年、199年年年、21999年年年年年年发出场、、1999年、年年、199年、2年、1999年年年年1996年年年年、196年年年、1999年年年年年、1996年年年年、2年、21岁13岁，21岁13年岁21日日21岁1年
111年年发出场1年、2年、年、21岁，2年年尔年、213年、21岁、2年、2年、2年、2年、213年、2年、2年、2年、21岁21年、2年、21岁12年、2年、2113年、2113年、年尔13年、213年、21年、2年、21岁
--------------------------------------------------------------------------------

Example 11:
Reference: 也就是说，在整个赛季他一直扮演着“低头的男人”角色，但是在季后赛上，一定要恢复名誉。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response幕球手権�中，但日本球脚局、２０、２１１１４年、２０、２、2404年)0)0，以3-23，1。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 12:
Reference: 因为此次交锋的两支球队是2002韩日世界杯上进入四强的韩国和冠军巴西两个国家的青年队，他们各自代表着本国足球的未来，所以备受人们关注。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response幕战30，韩国、日本)、2444年年年)、日本)、2444年、2404年、年、24、日本、日本、、日本)、日本)、日本)、24、24、24、、24岁)、24岁)24岁，24年、2年、24年、2岁、2004年年年、24岁、24岁)年、24岁，24日日24岁，24日24年尔4年年、2002年韩、2002年年年、2000年年年、2岁)年、24岁，24年、2岁)年、2002年年、2岁、29岁，23日年年年、24岁，2002年年年年、2年、200年年年、2002年年年年、日年、2岁、2年、2年、2年、2年、24年、2年、2岁，2
--------------------------------------------------------------------------------

Example 13:
Reference: 这是提前9天平自己在1999年9月30日创下的国内最多本垒打数（54个）记录，又是自10日在大邱与韩化队的比赛上，第6回合击出第53个本垒打后，连续9场40次站在击球位置（33个有效击球，6个安打）以来击出的第一个本垒打。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>）第3日日1950米5年5月13日日日日日419年、1501450，15月1日日日5年5月15日日日5月3日日日5年5月14日日日5050年51999年1年13日51岁3月1日日日13月1日1日13年日日日3年、15日113年、11日13年、13日位、13年、13日、13年、113年、1日位、13年、15日、13位、11日13日日53月1日日日日日13月1日日日13日日日日)15月1日日日13日日3月1日日日14日日5岁、11岁、111日1114日日53日位、15日505岁、11岁、201年1月1日日日日
--------------------------------------------------------------------------------

Example 14:
Reference: 投篮吧！赤木！
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>levision，是是1�，是了2，，是了，，是，1，1，，，1，2，是，1，1，1，第�32，，，第比赛场比赛，2次3。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 15:
Reference: 继韩国国家足球队在亚洲杯上的糟糕表现，韩国青年足球队也在亚洲青年足球锦标赛的小组赛中阴沟里翻船，连小组都没出线，遭受奇耻大辱.
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>
<|im_start|>
<|im_start|>
韩国女子女子女子联盟女子联盟邱、韩国、金、金、金、金、金、金、金、金、金、、智星、、金国、金、、、、、、、、、、、、、、、、日本)、、、、、、、、、ＧＡ、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、Ｇ、、、２０岁)、20岁，韩国、2002年、2002年、2002年、2002年、2002年、200
--------------------------------------------------------------------------------

Example 16:
Reference: 韩国循环赛结束的11月13日，球队总经理鱼允泰（55岁）在与金星根的单独会谈中说：“LG所追求的棒球不是这样。”
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response，韩国棒球、13岁)513月13日日日日明13日51日日113月1日日日日13月1日日日13月13日日13月13日日日13月13日日日13月13日日日日13月13日日日13月13日日13月13日日日日13月1日日日日13月11日日日日11111113月11日日13月11日日日日1111111111日日日111111111111111111111111日日日111111111111日日日1111日日日111日日日11111111111日日日日日日日日111111日日11日1111111日日日113日日1日1
--------------------------------------------------------------------------------

Example 17:
Reference: 在本赛季没有得到冠军的费德勒在一月末赛季第一个主要大赛，即澳大利亚公开赛四强赛中输给诺巴克（3位，塞尔维亚）后，过了一个多月才重返赛场，但却再也找不到以前的威力。
Hypothesis: <|im_end|>
1月1日日日（31岁，13月1日日日（31岁，13岁，13岁，13月13日日13月13日日日13月1日日日日（13岁，13岁，13月11日日)13日日·阿13个月13日日13月1日日日日13月1日日日日日13月1日日日日日13日日日日日日)13月13日日13月1日日日13月13日日13月1日日日日11111月1日日日111月1日日日日111月1日日日111月1日日日明1岁，11月11日日日)11日日日日1岁)1111月1日日日日日日日日日日日111日日11111日日11111日日11111日1日11111月1
--------------------------------------------------------------------------------

Example 18:
Reference: □1孙基祯先生并没有在酷暑中比赛
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>umerator1�1�1�国ーパー1�目の勝の勝で勝で1ーゴ11��ピ�1，1，1，11岁1？<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 19:
Reference: 本届大赛四个比赛日首次在球道挥出第二杆的他，将球击落在距离旗杆8.5米处，并以2记推杆率先完成进洞。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled�，54点5负负�55454554545分球545454545分球545，以5-25，25485，2545，2545分球，25分，258点3分，2485分，2585分球，以3-8，6分，68分、25分、25分、25分、4分、2、2、25、25分、24.4分、24、、2、第4位、第4位、48、、2、48、2、28分、2、、2、、48位、、、、、7个安打、、、、第，最终以3-05，565个安打、，以3-35，55分球，以5-0分球、5个安打、55分、5分、5分、5杆、5分、5分、5分、5分、5个篮板、25分、5
--------------------------------------------------------------------------------

Example 20:
Reference: 别称？横竖就是些「篮球场死神」之类的吧
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>
<|im_start|>，三振，是23，，，第�82分钟，第�棒2分钟，得分，得分，，2分，分，第，得上半场3分，得分，1。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 21:
Reference: 虽然洛杉矶地区的各媒体自从与佛罗里达马林鱼队进行转会交易后，纷纷指责球队说“进行了赔本买卖，”但是继前一天从佛罗里达马林鱼队转会来的佩尼在8回合中取得被2个安打无失分的成绩后，崔熙燮也表现出了洛杉矶道奇队所希望的强击手的水平，是各媒体变得哑口无言。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>7，28日德德
<|im_start|>78日斯8日德斯8日德斯8日德斯8日德斯8岁28日里斯8日28日分球，28日78点382分，但他他他他，但他他他他他他他他他他他：“他他他他他，但他，但他，但他，但他，但他，但他，但他，但他，但他，但他，但他棒球的分球，但他，但他，但他，但他，但他棒球28日2828，但他，但他比赛，但他，但他了。”？<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 22:
Reference: 2003世界青少年（20岁以下）足球锦标赛韩国的第一个对手是F组中实力最强的德国队。
Hypothesis: <|im_end|>
日000米)世界杯韩国联赛0)岁2002年年年年)0，韩国选手2002年年年202年韩日世界杯)0，韩国选手2003年年年年年年年年年年年年年年年年年年韩日2年岁
2002年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年22年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年)年年年年年年)年年年年年年年年尔年年年年年2年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年)年年年年年年年年年年年年尔月20日年年年02年年年)年)年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年)年)年年年年2002年年年年年尔03年年年年年年年年年年
--------------------------------------------------------------------------------

Example 23:
Reference: “小神童”塔德·藤川（16岁，美国）拯救了差点因魏圣美（18岁，耐克高尔夫）的预赛落选而冷却的此次比赛的热潮，他以并列第20位（低于标准杆5杆共275杆）结束了比赛。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>）（18岁，1岁，1日岁1岁，1日日15岁)1日日斯10，15岁15日5051505050。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 24:
Reference: 澳洲韩国侨胞们在15日举行开幕式的奥林匹克运动场附近的电车站，向旅游者们分发韩国太极旗和澳洲国旗。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>515日罗丁（51岁)))1日15日表示，韩国韩国韩国韩日（21岁，韩国）<|im_start|>15151)15日人士11日人员1，15岁11，11日兹幕，韩国足球锦标赛)11日的韩元）11日，韩国）<|im_start|>选手115151，1111日151)11日1，111。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 25:
Reference: 其第一阶段为明年3月16日召开的2008首尔国际马拉松，第79届东亚马拉松。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>arning17187年年年年尔17171年年年1871年年年年年年年7年7年7年18701年77年年年年位，1777年年年年7年7年年年年7年1000年年年年年年年尔1977年年年1977年年年年年年年年197年年年年场17年年年年年7年年年年年年1年77年年年年年年年年年年年年年年年年年尔年7年
。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 26:
Reference: 这样一来就算连着几场比赛，负担也很小
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>，是我子的�比赛�8，是1，1，1，是，1，1。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 27:
Reference: 即便如此，沃恩在回忆那段痛苦且教训深刻的时期时表示：“在滑雪比赛中，必须接受在不到1秒的时间内所有的一切都已经结束的事实，所以绝对不能浪费时间。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response幕手、1�、1)))、1、1、1、1、1、1、1、11、11、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、1、11、1、1、1、1日日日，1
--------------------------------------------------------------------------------

Example 28:
Reference: 16日抵达济州岛的他通过练习轮和职业业余配对赛等，仔细检查了比赛场地，并整理了击球感觉。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled11日日明年、11岁，21日1日年121年日11年1年日1年日日承浩1岁，1年日1年发出场11年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年尔队1年日日明1年日日明11年年年年年年年年年年年年年发出场1。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 29:
Reference: 虽然多少有些差异，但一个足球场大概是10亩地左右。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response，11110，1010，1010160，但11岁1010。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 30:
Reference: 比赛辛苦了
Hypothesis: <|im_end|>
，三场比赛，是13），，第，1位，17，16位，10，18。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 31:
Reference: 2日，在奥地利萨尔茨堡的红牛竞技场举行的2019~2020赛季奥地利甲级联赛第31轮与格拉茨风暴队的主场比赛上，黄喜灿在球队以2比0领先的下半场第23分钟替补上场。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>，韩国德德斯德斯德德斯斯斯德德德德德德斯德德德德德德斯德德德德德德德斯斯2013年尔德斯斯斯德斯进行的阿德斯·姆斯0，13日02013年尔联赛2013年年尔德斯德·阿德-100，13次分钟，13岁
2年尔斯斯斯斯斯·斯(21岁
213年场2013年年尔2013年尔2013年年12020年尔2年1202年年年尔斯斯012年年年尔-斯201年年尔年年、2012年年尔201年年年尔101年年尔年尔10年年尔年尔101年年年
1月21日日年年尔01年
年)月21日日年韩21岁，21年尔2年年年年1月21日日年尔德德德德斯
--------------------------------------------------------------------------------

Example 32:
Reference: 能够引领棒球部走向新的未来
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>
，是的���32分，是了3岁，得分，得分，3分，，得分，得分3分，，第，三分钟3分钟分钟，得分，3分，分，得分，得分，得分3分，3分，得分。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 33:
Reference: 去年3月他作为韩国人首次在9年来没有韩国人成为第一名的弗雷米奥•奥帕格尼尼国际小提琴大赛上获得了冠军。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled19月1日日日明，19月19日日19月19日日1999年年、21999年、2年、199年、2年、199年、2年、199年、1年、1991年、1年、13日1年、13月1日日日131日1999年年尔日19月2日日日13日年1年、2113年、21岁、213年、13岁、213年、13日年、21年、1日1年、1年、1日、213年、111年、1年、1年、1日1年、1年、、21岁、2年、1年、2年、11日、年、1岁、11岁、1岁、11年、21岁、2年、13日1年、2年、19岁1年、1年、年、11年、2年、2年、219
--------------------------------------------------------------------------------

Example 34:
Reference: 金广铉提出的“200局”目标中包括正规赛季180局和国家队20局。
Hypothesis: <|im_end|>
2012年年年10米2010年年10，2018年年年10，2年场年年1年尔10，201年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年2年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年
年年年1年年年年年年年年场年年年年年年年年年年年年年发出场00获胜年年年年年年年年年年1年年年年年年年年年年年年年年10年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年场年年年年年尔年发出场年发出
--------------------------------------------------------------------------------

Example 35:
Reference: 但直到举起灿烂的金黄色冠军旗为止，已等候了整整43年。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response幕，三天3个月24日罗克�（43日岁24月3日日3月3日兹3月3日里，3月3日日日罗里，23岁岁•24岁，33
3月3日里，3
<|im_start|>AI43个月313日罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克塞罗克译：14岁，13个月3日日日米3月3日日日7日米3月24日日24日24月，24日24日24日24日日世界杯)3月3日日日7月24日日世界杯3月21日日73月24日日7日24日24岁，24日24日日23岁岁)3岁，24岁
个月3日日日世界杯3月3日日日世界杯比赛中，3月3日日日24岁，3岁岁3个月30日，24
--------------------------------------------------------------------------------

Example 36:
Reference: 我们在大学里继续一起打排球吧
Hypothesis: <|im_end|>


��82)日21日日世界杯，是的ピ21日，的棒�，14日，是，21，1年、２０、2))年)年，205年年年年、201年年年年、25岁)5年，2年，2002年年年棒幕，2005年年年年年年岁2002年年年年年年、2年、203年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年)年年年年年年年年年年年年年，年年年年年年年年年年年年年，2年年年年年年年、2年、2002年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年、2年、2年)年、2年
--------------------------------------------------------------------------------

Example 37:
Reference: 金景文教练“心心相印棒球”是否能在国际舞台立足
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response，日本，是（32，））ＧＡ）<|im_start|>response幕式，球队杆3分

<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 38:
Reference: 在韩国职业高尔夫比赛上，是继在2003年的SBS职业最强赛上成功入围的朴世利（CJ）之后的第二位入围选手。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled2004年年年)）韩国、韩国、日本、203年年年))00米300。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 39:
Reference: 6月在温布尔登网球公开赛第一轮失利之后，郑现第二次挑战终于完成了该壮举。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled1月1日日日121月1日日日12月1日日日21月1日日日1月1日日日日11日日日日1月1日日日日1月1日日日日年1月1日日日日日日国1月1日日日斯111月1日日日日11月1日日日日111月1日日日11月21日日1日1月21日日日日日日111月1日日日日11日日日日日日日11日日日日日日日11月1日日日日11月1日日日日11月1日日日11月1日日日日日11月11日日日11月1日日11日1日121日日21日1月2日日11日1月21日日世界杯，1月21日日11月21日日11月21日日11月，1日日日11日日日日日
--------------------------------------------------------------------------------

Example 40:
Reference: 你带出了一支优秀的队伍
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled，是127，是7，是18，，是1，，第�18位位的选手选手7，是1，第，第，第�位分钟位，。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 41:
Reference: 夺冠热门可是在第三轮就被踢出去了
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response，第33分钟3，3分

了3，第3位，33分，3分，决赛，决赛，3分，3分，3分，胜出胜了，3分，3分，3分，3分，3分，得分，胜局胜。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 42:
Reference: 徒步5∼20分钟，会看见3个高尔夫场有
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled，5年

5，5550505050530，555555550505050505050505年5年505050505050505050505000万年5005年年5年5年年年年5年年年年53年5年5年年年年5年5年年5年年年年年5年年年年年年年年5年年年年年5年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年年5年年年年5年年年年年年年年年年5年5年年年年年5年5年年年年5年年年年年55年年年年5年5年年年5年5年年年5年5年年年年5年5年年年5年5年年年年55年年5年5年年年年年5年年
--------------------------------------------------------------------------------

Example 43:
Reference: 但是，体育运动员只有在参加无观众比赛时才能适用该规定。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response幕球、、、智星)、智星贤，他队在韩国队的比赛，但在比赛场场比赛，但他次场比赛。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 44:
Reference: 本月7日，韩国将与本届赛事弱旅斯里兰卡展开第2场比赛。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response幕，韩国、２０、２１０年、27、27)、7、１３０年年年年日777年年尔777年年，韩国在韩日斯2007年年年年尔比赛中，但韩国777年、37分、73分球，27273分2027年场，2002年年年尔联赛2000年年年年年年、200年年年年场年场00年年年年尔韩元、2次-377，韩国和2002年年年年年、2年、2002年年年年、2年、2年、2002年年年年年年年场年年、2年、2年、2002年年年年年)年年尔年场7岁，2000年年年年年年年、年年、2002年年年年年年年场比赛，27岁，韩国777年年年年、年、年、7、年、年、年
--------------------------------------------------------------------------------

Example 45:
Reference: 之前一直是放在前半段的联合跳跃
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response，是，三振，，三分钟，，三分钟分，，，三分钟，是，第�，是联赛0，，，1，得分，得分，，得分，得分，，得上半场胜，得分5，1，得上半场3，，球胜局分，得分5，5，1，15，第，第5分钟5分钟，，得分5分535，15分钟5，15分钟5分钟5，15，5分565，15分。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 46:
Reference: Ｂ组里分数最高的巴西以７：０大败新西兰，正在向第四个胜利前进。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled，金智浩（24）））<|im_start|>response7
1773、2))、7
7
140，美国）））70，7770。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 47:
Reference: 一直以来采取的训练方式是比赛当天通过轻松的散步调整状态。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response�的是，29，但韩国在第2位分钟，但他队场场，但他队以2-１１０，但他队。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 48:
Reference: 在冬奥会期间，卡萨班的正式身分不是印度代表选手，而是“奥运会独立选手(an Independent Olympic Athlete)”。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>nowled，21日日京�会长ダ）<|im_start|>response幕，足球ルフ日明29岁，年年日日年2岁，年年、2年、２、2))))年、２０）<|im_start|>岁22日日选手2005年年年
年2日日韩日22岁2年年、202年、2年、2002年年年)年、2002年年年尔岁，2020年年年年年年年年年年年)、2年、2002年年年年年年年年年年年年年年、2年、2002年年年)年年年年年年年年尔年年年、2年年年、2年年年年年)年年年年年年年韩日日2年年韩日2年年年年年年年年年年年、年、2岁)年年、2年年年年、2年、202年、2年年)2年年年年)2年年年年2日年年年22日年
--------------------------------------------------------------------------------

Example 49:
Reference: 柳贤振在美职棒大联盟效力期间，5天休息后登场的平均责任失分为3.33，比休息4天时的3.67要好。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response幕，735，735，735，735，735，735，73777777377773737，777737，77777，7777777。<|im_end|>
--------------------------------------------------------------------------------

Example 50:
Reference: 崔龙海确实身为国家体育指导委员会委员长，但朝鲜在2012年只派遣体育相朴明哲率团参加伦敦奥运会，这一次却派出最有实权的人物，很难看作是因为金正恩对体育的格外关心。
Hypothesis: <|im_end|>
<|im_start|>response幕，韩国足球协会名选手”韩元）的韩国棒幕式协会10，韩国女子选手100米，韩国韩日明1日韩元（10岁，11日岁
21日21日年1月2日日日日21月21日日世界杯)1月21日日日日2月21日日21日年韩元)1个月11日日日年尔1月1日日日日12月1日日日年尔日1月1日日日1月1日日日121日年尔1月1日日1月1日日1日1月1日日日121月21日日1月21日日1月2日日日21岁，21日1月2日日日21月21日日1月2日日日1日1日韩1月2日日日21日1日日2012年尔1日2年韩2日日101月1日日日12日1年尔年尔1日1年尔年尔1日
--------------------------------------------------------------------------------

