Examples of translations:
================================================================================

Example 1:
Reference: 该报称，在此次6方会谈中，韩国、美国、日本将继续敦促北韩放弃核开发，同时就北韩以核冻结为代价要求提供能源支援等主张交换意见。
Hypothesis: 据该报报道，在此次六方会谈中，韩国、美国和日本计划再次敦促朝鲜放弃核开发，但预计将就朝鲜要求的作为交换的能源援助等问题进行意见交流。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 2:
Reference: 用他的话说就是，演员在任何剧中都应有其“存在的意义”。
Hypothesis: 他的观点是，无论是什么类型的剧，演员都需要有“存在的意义”。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 3:
Reference: 吃好、休息好、训练好是长期不衰的秘诀。
Hypothesis: 据说长期保持好的秘诀是好好吃饭、好好休息，并且热衷于训练。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 4:
Reference: 如果能参加奥运会，一定会竭尽全力取得好成绩。”
Hypothesis: 如果参加奥运会，我会尽最大努力取得好的成绩。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 5:
Reference: 但是也出现很多批评指出：“既然此次调查以发生于2000年1月至2002年6月之间的系列公司6000多件内部交易告示为调查对象，那么如果如实实施不正当内部交易调查，就可以掌握现代商船贷款的实际用途。”
Hypothesis: 然而，由于此次调查针对的是2000年1月至2002年6月间发生的、涉及旗下公司内部交易公告的约6000笔交易，因此有观点认为，如果确实进行了不当内部交易的调查，那么就能掌握现代商船资金用途的真实情况。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 6:
Reference: 内阁则要把精力放在获得国民理解和协助上。”
Hypothesis: 他说希望内阁能在获得国民的理解和合作方面做到万无一失。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 7:
Reference: 在政府部分当过高层职务的人和新世界党议员、党工作者、青瓦台秘书室人士等大部分进入到了公共企业。
Hypothesis: 曾在政府机关担任高级职务的人士、国民之党议员及党务人员、以及总统府秘书室出身者，几乎占据了大多数公共机构。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 8:
Reference: 崔知事表示：“现场的氛围会决定胜负。
Hypothesis: 这句话翻译成中文是：

崔知事认为，现场的气氛会决定胜负。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 9:
Reference: 虽然无法直接影响实物经济，但外汇及资金市场的不安局面一旦减少，最终也会对实物经济恢复作出贡献。
Hypothesis: 即时对实体经济的影响可能不会很大，但如果汇率和金融市场上的不安得以平息，最终还是能为实体经济的恢复做出贡献的。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 10:
Reference: 各领域专家们会以收门徒的形式教学生，考虑到海外黑客侵入试图较多的情况也设立了外国语课程。
Hypothesis: 考虑到各个领域的专家以指导学员的形式进行教学，并且考虑到来自国外的黑客尝试频发，课程中也加入了外语培训环节。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 11:
Reference: 15日，大国家党总裁李会昌和民主党代表金重权(右)，在汉城奖忠体育馆举行的复活节联合礼拜上见面后，正在握手致意。
Hypothesis: 以下是该日文句子的中文翻译：

李会昌（音译：イ・フェチャン）会长（属于正党）和金重权（音译：キム・ジュングォン）代表（音译：代表，此处可能指副领袖或主要领导人，民主党成员）在15日于首尔昌忠体育馆举行的复活节联合礼拜后相遇，并交换了握手。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 12:
Reference: 还设置了大型显示屏，可以同时看到家人手机上的照片和视频。
Hypothesis: 在大型显示屏上设置后，你可以同时查看家庭成员的手机中的照片和视频。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 13:
Reference: 尽管如此还表现出增长趋势的是因为在内需停滞的情况下，至少有出口维持了我们的经济，然而最近其出口也显现出了迟缓的局势。
Hypothesis: 这句话翻译成中文是：

在内需低迷的情况下，出口支撑了经济增长率的实现，但最近出口也开始减速了。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 14:
Reference: 【社论】国政院女职员调查，要进行到底
Hypothesis: 【社论】彻底地进行国家情报院女性职员的调查
--------------------------------------------------------------------------------

Example 15:
Reference: 4日起民间防卫训练也会被中断。
Hypothesis: 另外，从4日起，民防卫训练（作为军事非难训练中的指导队员的教育）将被中断。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 16:
Reference: 我们先从“国家的政策”开始分析。
Hypothesis: 让我们从“国家政策”这个词考虑一下。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 17:
Reference: 23日，为修复朝鲜水灾的紧急救助物资，通过京义线陆上运输，第一次运输到了朝鲜。
Hypothesis: 23日，紧急救援物资首次通过京义线（Kitakwang线路）陆路交付给朝鲜，用于修复朝鲜的水灾损害。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 18:
Reference: 有“坦克”之称的崔京周将于15日与在亚洲首届赛事中获得桂冠的梁荣银在新韩东海岸展开对决。
Hypothesis: 崔京周（チェ・キョンジュ，右侧）和梁容银（ヤン・ヨンウン）将在这次新韩东海（シンハン・トンヘ）公开赛中展开对决，梁容银是亚洲人中首位在major赛事中夺冠的选手，比赛将于15日开始。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 19:
Reference: 预算决算特别委员会在干事会议上决定将原计划编入一般会计的公共资金偿还相关预算改为从2005年开始反映到一般预算中，所以，以一般会计为基准的预算总额比当初干事间的协议（120万亿韩元）减少了1.64万亿韩元。
Hypothesis: 在调整后，将从2005年开始反映在一般预算中的与公共资金偿还及相关预算有关的项目从干事会议决定的一般会计标准支出总额中减少了1.64万亿韩元，最初的干事间共识（120万亿韩元）有所减少。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 20:
Reference: 图为，28日，卢武铉总统（右）在青瓦台向新任次官级人士授予任命状之后，正与中央人事委员会委员长赵昌铉（左）一起交谈走出会场。
Hypothesis: 该句翻译成中文如下：

卢武铉（诺·穆ヒョン）总统（右侧）于28日在青瓦台向新任次官等人授予任命书后，与左側的赵昌贤（ Cho·Chang-hyun）中央人事委员会主任边走边交谈着走出画面。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 21:
Reference: “拥抱”能让人们消除紧张感，并带来安慰。
Hypothesis: “拥抱”可以缓解人们的紧张感，帮助他们放松。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 22:
Reference: 金相坤的“免费公交”并不是免费
Hypothesis: 【社论】金相坤先生的“免费巴士”其实并非真正免费
--------------------------------------------------------------------------------

Example 23:
Reference: 但是党内部分人也表示无限期抵制听证会是很难持续的事情。
Hypothesis: 然而，在党内也有一些声音认为，无限期抵制听证会是困难的。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 24:
Reference: 由于商业银行主要受理以房地产做担保的“安全贷款业务”，因此担保贷款额逐渐减少。
Hypothesis: 主要的业务是处理以房地产作为担保的“安全贷款”，并且减少了需要担保的贷款。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 25:
Reference: 为了不被朝鲜误会，朴当选人应该针对5·24措施和金刚山旅游等转达明确的态度。
Hypothesis: 朴氏认为，为了防止朝鲜误判，需要就五·二四措施和金刚山旅游重启等问题发出明确信号。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 26:
Reference: 对此，海运业界还有分析认为，马士基也许是有意收购现代商船才同意接纳它进入“2M”联盟的。
Hypothesis: 关于此事，海运业界有观点认为，马士基在收购现代商船时可能将现代商船纳入了2M联盟。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 27:
Reference: A:参与活动的信用评价信息机构保安情况不比金融机构差，并且我们在主页本身的保安方面也下了很多功夫。
Hypothesis: A：参与campaign的信用评价机构的安全性不逊于金融机构。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 28:
Reference: 他强调指出，与调查记录相比，在法庭进行的阐述与提出的证据，具有更重要的作用。
Hypothesis: 强调了法庭上的供述和证据展示比调查记录更重要，这是审判中心主义的主张。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 29:
Reference: 金大中和平中心方面以参加费的名义向很多晚宴活动参加人员每人收取了10万韩元，同时还把手伸向经济团体，这个事实浮出水面后，围绕“剩余资金”的争议可能会不断扩大。
Hypothesis: DJ中心方被查明在接受了相当数量的晚宴参与者每人10万韩元的费用后，仍然向经济团体寻求赞助，这可能会围绕“剩余资金”引发讨论。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 30:
Reference: 当天，除副经理慎钟寅（58岁）和制作本部部长高锡晚（57岁）以外，年龄与崔文洵相差3岁左右的前辈和后辈替换了本部长和局长级人员。
Hypothesis: 当天，MBC任命崔社长以及与他相隔三至四年级的前辈或后辈担任除副社长慎钟寅（58岁）和制作本部本部长高锡晚（57岁）之外的本部长和局长职务。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 31:
Reference: 美国国防部7日（当地时间）表示：“埃斯珀部长将于13日启程前往韩国、泰国、菲律宾和越南进行访问。
Hypothesis: 美国国防总署于当地时间7日宣布，埃斯珀部长将于13日出发访问韩国、泰国、菲律宾和越南。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 32:
Reference: 全州拌饭中包括了各种野菜和鱼等20余种材料，另外还有陈年酱油和辣椒酱、胸脯肉、肉汤等。
Hypothesis: 全州拌饭是由多种蔬菜（约20种材料）与肉等食材炒制，再加入陈酱油、辣椒酱和炖牛肉的汤汁，调出特有的味道。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 33:
Reference: 在众多部长中，参加其它部门工作报告的场合的也只有财政部部长。
Hypothesis: 在长官中，唯一出席了其他部门工作汇报的是财政部长官。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 34:
Reference: 正在销售庆尚南道镇海市的住宅的P公司负责人称：“因10.29调整政策针对的是投机商，因此认为对市场甚广的地区房地产市场不会带来太大的影响，但现在看来这一影响比预想严重得多。”
Hypothesis: 庆尚南道镇海市（京南道·镇海市）的P公司相关人士表示：“我们预计，针对10月29日措施主要是针对投机需求的，因此对实际需求较多的地方性公寓楼不会造成太大打击，但打开来看，情况反而更加严重。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 35:
Reference: 信息系统能够对医院内的情况、保险、医疗记录、设备、人事等进行全方面管理。
Hypothesis: 信息系统负责管理医院内的所有行政事务，包括医院业务、保险、医疗记录、设备以及人事等。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 36:
Reference: 即便是太阳炙热且没有风的沙漠天气，因为湿度较低，所以也能忍受。
Hypothesis: 这句话可以翻译成中文如下：

即使烈日当空，没有一丝风的沙漠天气也能因为湿度较低而相对忍受。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 37:
Reference: 把原来60页的分量增加至128页，设计也升级成像美国纽约的单行本杂志一样的感觉。
Hypothesis: 将原来的60页内容增加到128页，设计上也升级成了类似美国纽约的杂志风格。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 38:
Reference: 5年后，大企业递减景气创最低值
Hypothesis: 大型企业的感受性景气指数，五年来首次达到最低值。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 39:
Reference: 法谚有云：“迟到的正义不是正义”。
Hypothesis: 有一句法律格言说：“迟到的正义不是正义。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 40:
Reference: 由于当地时间下午2时开始下雨，因此下午组出发的选手们在雨中进行了大部分比赛。
Hypothesis: 这句话翻译成中文是：

当地时间下午2点开始下雨，下午组的运动员们大多数比赛都在雨中进行的。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 41:
Reference: 赔偿推进协议会副委员长林白株（音）说：“政府和土地公社不仅制定了低得荒唐的赔偿价格，事实上还拒绝已经达成协议的赔偿方案。
Hypothesis: 伊姆·贝克斯补偿推进协会副主席说：“政府和土地所有者制定了极其低的补偿标准，并且拒绝接受事实上已经达成一致的补偿方案。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 42:
Reference: 他在2016年鳌岛国际爵士乐大赛上获得了大奖和最佳创意奖。
Hypothesis: 2016年，我在查拉岛国际爵士大赛中获得了 grand prize 和最佳创意奖。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 43:
Reference: 人们担忧，如果23日下午LG信用卡公司与债权团之间正在进行中的资金支援协商不能得到及时解决，“LG信用卡公司事态”的影响将已难以想象的速度扩大。
Hypothesis: 截至23日下午，如果LG卡债权团与LG集团之间的资金支持谈判不能迅速达成一致，“LG卡事件”的影响可能会进一步扩大。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 44:
Reference: 金融当局就上个月调查KB一事表明“是依照正当程序进行的调查”，但这一点令人难以认同。
Hypothesis: 上个月，金融当局对KBank进行了调查，虽然表示这是“正常的程序”，但这让人难以接受。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 45:
Reference: 友利银行PB事业组AD中心负责人、税务专家刘宇洪（音）说，将“人”视为参考书。
Hypothesis: 韩国友银行的税务专家刘武洪PBC事业团AD中心主任建议以“人”为参考书。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 46:
Reference: ②全世界的石油埋藏量目前也十分充分。
Hypothesis: 世界的的石油储量仍然相当充足。 

为了更符合中文的表达习惯，可以稍微调整为：
② 世界的石油储量仍然相当充足。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 47:
Reference: 因此，三星电子、LG电子、PANTECH制造的所有卫星DMB用手机上使用的都是INTEGRANT制造的芯片。
Hypothesis: 因此，所有使用三星电子、LG电子以及panatec系列生产的卫星DMB用手机都将采用英飞凌的芯片。 

注：这里的“panatec”可能是指一家公司名，但没有完全匹配的日文或韩文公司名，可能是翻译或输入错误，通常会翻译为公司名。另外，“インティグラント”应是“英飞凌”的误译，正确的翻译应该是“英飞凌”的芯片。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 48:
Reference: 他们对45次的掌声起了很大的帮助。
Hypothesis: 他们的动员力量对这45次掌声产生了巨大影响。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 49:
Reference: 当时，有很多人进行举报，因此也抓获了许多间谍，人们将反共与反间谍挂在嘴边，可见当时的安保意识有多么强。
Hypothesis: 实际上，举报的案件也很多，因此偶尔也逮捕了几个间谍。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 50:
Reference: 韩国国立海洋调查院2500吨级海洋勘测船“海洋2000号”从3日到17日为使对独岛周边海域进行海流勘测，将调查海水的水温、盐分、溶解氧(DO)、酸碱度(pH)。
Hypothesis: 韩国国立海洋调查院所属的2500吨级海洋观测船“海洋2000号”计划于3日至17日在独岛周边水域进行海流调查，并将观测海水温度、溶解氧（DO）、氢离子浓度（pH）等数据。
--------------------------------------------------------------------------------

