Examples of translations:
================================================================================

Example 1:
Reference: 睡眠时间过多将促进大脑炎症反应。
Hypothesis: 如果可以多保一些睡眠，将会引发大脑的恐慌。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 2:
Reference: 从3月30日至4月6日，《东亚日报》报道组对可可聊天上关于总统选举的10个“公开聊天室”进行了集中分析，发现其中7处出现了假新闻。
Hypothesis: 本报采访组从上个月30日就开始连续三天30日，本报上刊登了7个新闻的报导，结果发现7个新闻后，7个新闻刊登了假新闻。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 3:
Reference: 专家指出，如实向居民公开金正恩在军部队现场勘察时说的过激发言就意味着预告他的公开演说。
Hypothesis: 专家们分析说，以金正恩的军部队现场指导中出现的激发发言为代价，向国民介绍公开幕演讲的方案，也就是专家们进行了分析。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 4:
Reference: 这让我们切身感受到，出身于纽约哈莱姆区的鲍威尔，克服自己的种族障碍，成为军队总司令及“海湾战争的英雄”并非偶然。
Hypothesis: 纽约汉拿镇城出身的他，虽然一直对军最高司令官来说，但作为“海湾战争英雄”从未有过“战争英雄”感觉，让人觉得有些意外。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 5:
Reference: 1984年韩国锦标赛时让崔东元参加5场比赛获得4胜就是很好的说明。
Hypothesis: 1984年的韩国国家联赛上，以5场比赛的成绩登板，让4胜的成绩成功夺得了4胜。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 6:
Reference: 国税厅向5个外国基金追收2148亿韩元税金
Hypothesis: 外国资金5家外国税厅，检察厅，检举
--------------------------------------------------------------------------------

Example 7:
Reference: 当天发展委员会确定及公布了发展指数评价对象三星电子、现代汽车、浦项制铁等56个大企业名单。
Hypothesis: 当天，委员会以“大成长委员会”为代价，作为大企业，以三星电子和现代汽车、BOS、BOS等大企业56大企业名单为基础进行了确认，结果已經確認對了
--------------------------------------------------------------------------------

Example 8:
Reference: 男性癌症患者5年生存率首次突破了50%。
Hypothesis: 男性在5年间，首次超过50%
--------------------------------------------------------------------------------

Example 9:
Reference: 但就此固执地认为青年们是惑于在野党提出的青年补贴制度等民粹主义招法，而支持了在野党，便是歪曲选票意义的自我辩白。
Hypothesis: 即使野党认为，如果野党向年轻人为控制的波比林，那么若将年轻人为支持，就要揭发投票者的心意，那就是投票者的心
--------------------------------------------------------------------------------

Example 10:
Reference: 民主党可以做这样的主张。
Hypothesis: 民主党的主张可以如此努力。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 11:
Reference: 足球代表队教练洪明甫30日在首尔新文路足球会馆发表的25名代表队名单中包括了奇诚庸，奇诚庸因为在社区网络服务(SNS)上嘲笑了前教练崔强熙，受到了国内球迷们的指责。
Hypothesis: 韩国足球足球代表队教练，30日，在首尔钟路区新门路足球场举行的第25名队员中，包括前代表队教练黄康熙前代表队教练，在内，包括前代表队教练的非难奇诚庸。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 12:
Reference: 在《11月的朋友》演出中以日本动画片导演上武志的《树叶Freddie》为背景，举行了对人生和死亡冥想的音乐会。
Hypothesis: 在《11月弗雷恩》公演时，以日本动画片《花花之缘》为背景，与死亡相关的音乐会展开激烈的歌剧。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 13:
Reference: 李基俊的妻子在接受采访团的电话采访时否定疑惑说：“我不太清楚。”
Hypothesis: 李副首相夫人在与记者的通话中，对“不是很清楚”，并拒绝了有关事实。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 14:
Reference: 收入差距问题也十分紧急。
Hypothesis: 收入差距也是解决不了问题的关键所在。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 15:
Reference: 国防部在国会国政监査业务报告材料中提出，“朝鲜宣布将2015年定为统一大战完成之年，并通过各兵种实战战术训练和提高战力，做全面战的准备”。
Hypothesis: 中国外交部在国政监查的报告中说，北韩在2015年完成国政监查的报告书，通过“北-北-2015年实现大战，通过各自战时作战计划和战术准备”，并以此进行全面的战准备
--------------------------------------------------------------------------------

Example 16:
Reference: 一直期待和平的全世界和平主义者的梦也从此消失。
Hypothesis: 期待和平解决的世界和平主义者们的梦想也消失不见
--------------------------------------------------------------------------------

Example 17:
Reference: 对于重视法国来说，文化部长官是“文化大国”法国的内阁最终要职务。
Hypothesis: 重视文化的法国文化长官弗兰斯地位，在“文化大国”的地位后，被内阁的重要地位与评价。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 18:
Reference: 虽然中间隔着巴赫这一“中间隔离带”，但人们多次发现，文在寅在与金永南和金与正对话。
Hypothesis: 虽然曾有过曾有过“中产地”这一“中产地”的文件，但文奶奶和金永南，金与正先生亲自说出了话，这让我有点兴奋不已。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 19:
Reference: 拽着门把手找防水隔舱却突然回忆起了天安舰沉没时的场景。
Hypothesis: 在握紧门时，我想起房门，被逼入天安舰沉没时的场景
--------------------------------------------------------------------------------

Example 20:
Reference: 国防部负责人表示：“上述部队必须得到韩国军的同意才能裁减，所以裁减日期有可能推迟到2006年或2007年。”
Hypothesis: 国防部有关人士说，这些部队可能是韩国军的第一个部队，因此很难确定，因此减少时间可能会缩短到2006年，因此减少时间可能会延长到2006年。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 21:
Reference: 双方的解散是引起众人关注的事情。
Hypothesis: 两人决定特别关注各人的意见。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 22:
Reference: 连接南北铁路是文在寅政府构想的“韩半岛新经济构想”的基本基础，也是两年前《4·27板门店宣言》中的协议事项。
Hypothesis: 南北铁路的联结是文在寅政府提出的“韩国半岛新经济构想”的土段，即2年前的4.27板店（面包）宣言的一致同意事例。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 23:
Reference: 新国家党代表金武星9日与记者们会面时，就朴总统的访美表示：“这一事件应由青瓦台做出决定”，“在这个问题上，我想青瓦台或外交部应该正在收集各界的意见。”
Hypothesis: 新世界党代表金武星代表9日就记者团一事，说“青瓦台决定要在青瓦台和外交上听到的事情”并称“青瓦台和外交部门进行观察，并不是在青瓦台和部门听到的事情吗”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 24:
Reference: 中央灾难安全对策本部第一总管协调官金刚立表示：“我们在担心，感染病的世界性大流行现在是否已经正式开始”，“从现在来看，还不是谈论放松保持社会距离的阶段。”
Hypothesis: 中央灾难安全对策本部第一总管调整官金刚立（音）说“目前还没有发生感染症，所以现在还不能确定是否正在研究世界距离的流行度呢”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 25:
Reference: 菘阳书院建造在（1573年）郑梦周住宅旧址，是朝鲜时代的教育机关。
Hypothesis: 据朝鲜日刊院在纪念钟梦周的旧住所的1573年朝鲜时代教育机关。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 26:
Reference: 我认为，关于南海问题，我们也可以同周边国家合作解决。”
Hypothesis: 南中国也考虑说，如果考虑一下，南中国和周边国家合作的话，就更好了」
--------------------------------------------------------------------------------

Example 27:
Reference: 金正恩如果想要终战宣言和与美国建交，就要做出“彻底弃核”的最后决定
Hypothesis: 如果想得到终战宣言和美朝联合正常化，金正恩就就美国Ｐ＆＆的最终决定
--------------------------------------------------------------------------------

Example 28:
Reference: GM大宇汽厂员工，陷入裁员恐慌
Hypothesis: 对于Lancer的恐惧，我记得习惯Lancer的恐惧
--------------------------------------------------------------------------------

Example 29:
Reference: 政府内部一些人士认为，有可能重现像韩中通商协商失败的代表性例子“中国产大蒜进口纠纷”一样的事态。
Hypothesis: 政府内部有人担心，“中国产假盖饭”似乎会被“中国产假盖饭”一样的“中国产假盖饭”一样的事件再次被反复地再现，这也是有可能再次出现的。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 30:
Reference: 公正交易委员会认为，这些措施是限制相关视频服务商收入的“滥用垄断地位”现象，并下达了纠正命令。
Hypothesis: 公平交易委员会认为，这种行为将会受到处罚的“市场支配地位”，并以此来加以改正的《市场支配地位》的《市场支配地位》中，进行了命令。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 31:
Reference: 爆发全球性金融危机之后，2008年5月2日的汽油价格为1801.57韩元。
Hypothesis: 首尔地区的小型平均价格突破1800元的，是自2008年5月2日，1801.5韩元后，首次成为世界性的金融危机之后，2008年5月2日，即1801.5韩元，是历史上的最高记录，2008年5月2日，即1801.5万，是历史最高记录，2008年5月2日，即1801.5万，是历史最高记录，2008年5月2日，即1801.5万，是史最高记录，2008年5月2日，即1801.5万，是史最高记录，2008年5月2日，即1801.5万，是史最高记录，2008年5月2日，即1801.5万，是史最高记录，2008年5月2日，即1801.5万
--------------------------------------------------------------------------------

Example 32:
Reference: 龙山公园将通过收集国民意见后确定开发计划。
Hypothesis: 龙山公园将听听国民的意见，进行开发计划。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 33:
Reference: 该病会逐渐破坏大脑和脊椎的运动细胞，患病者通常在5年内死亡，是一种致命疾病。
Hypothesis: 大脑和石膏的运动会细胞破坏，这是5年前死亡的致命病。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 34:
Reference: 由此显示出，比起日常生活，他追求的是野心和理想，而且还注重本能、性事和物质关心。
Hypothesis: 比起生活，比起野心，更尊重追求理想，以及期待本能，以及情绪方面更偏于关注。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 35:
Reference: 因此布什总统于上周强调：“虽然要阻止威胁国家安保的投资，但这并不是反对类似主权财富基金的资本进入美国市场。”
Hypothesis: 布什总统上周曾强烈警告说，美国总统布什总统上周警告说，为了防止威胁国家的资金，但绝对不能将国家资金转移到美国，所以没有绝对决定
--------------------------------------------------------------------------------

Example 36:
Reference: “尹道铉乐队”为把现场演出实况载入到DVD中，使用了16台摄像机，为拍摄用于“附录”的尹道铉、金镇源（音译）、许俊（音译）、朴泰熙（音译）等乐队成员的纪录片，巡访了各自的故乡。
Hypothesis: 《梦之》为了拍摄公演实况，用16台摄像机拍着《收录》和《金钟，金钟，金钟，金光，帕克·泰休，帕克·泰休，为了拍摄各个故乡的故乡，才把所有的故乡当作第一个故乡。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 37:
Reference: 10日，新正义（new right）全国联合在首尔中区国家人权委员会召开了“为改善北韩人权的非政府组织战略会议”。
Hypothesis: 10日，全国大会在首尔中区国家人权的委员会上开了“为了解北朝鲜人权的NGL战略会议”，并开始了大会。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 38:
Reference: 摄影手机是用装在手机里的数码相机照相后，可以储存并传送等图像等多功能的终端机。
Hypothesis: 摄像机通过手机中脏的影像照相照片进行拍摄，可以区分记录和传递的复合功能，从而控制其复合功能和传递的复合功能
--------------------------------------------------------------------------------

Example 39:
Reference: 朴城炫以2杆之差屈居第2位，田仁智则以3杆之差位于单独第三名。
Hypothesis: 2号击球得分，安打差距落后2分，田仁智则是3打差，3分
--------------------------------------------------------------------------------

Example 40:
Reference: 外交消息人士认为，中国通过此次访北，将向北韩解释美国最近提出的“在多方框架内，保证北韩安全”的方案，并协商举行第二次六方会谈的日程。
Hypothesis: 据外交消息灵通人士称，通过中国方面通过这次访北，美国将向北韩国提出“多国组织内向北核”的解释，讨论下回访北六方会谈的事态。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 41:
Reference: 时隔115年后被公开的画
Hypothesis: 时隔115年才开演的画
--------------------------------------------------------------------------------

Example 42:
Reference: 另外，现场还准备了给世祖御真草本着色、根据世祖御真草本临摹等体验节目和演讲。
Hypothesis: 还有，还专门拍写有世祖御真草本，像世祖御真的真像画作剧一样的影像动作和演讲稿
--------------------------------------------------------------------------------

Example 43:
Reference: 去年12月，美国任命德特拉尼为对北交涉特使，任命国防部负责韩半岛事务的琼斯为白宫安全会议（NSC）亚太事务助理。
Hypothesis: 美国也在去年12月将乔治·詹姆斯·布什担任负责乔治·布什的北核谈判的助理，把负责美国防总部的约翰斯汉斯（NOO）亚洲太平洋事务助理（NOO）亚洲太平洋事务助理（NOO）等一些阵容。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 44:
Reference: 韩国超级市场协同组合联合会、韩国饮食业中央会，韩国保安清洁劳务业协同组合等14个小工工商业者及自营团体代表们当天在首尔中区太平路新国际酒店召开“克服经济困难小工商业团体紧急记者会”表示：“社会陷入混乱后首先受到打击的是庶民经济”。
Hypothesis: 韩国体育中心协会和韩国食品业中央会，韩国食品业部，韩国食品业界的代表，14个小商业工和私营业团体代表，韩国食品企业代表，于当天在汉城中区太平路新城酒店“克服经济危机的小商业工团体的紧急记者会”，“市民经济”的警告下，回答说，市民经济遭到严重打击，是解决难民经济
--------------------------------------------------------------------------------

Example 45:
Reference: 亚洲国家拥有许多容易塌陷的山，以及容易泛滥的河流。
Hypothesis: 亚洲国家有很多山和冰滨河川，好多好多河流，河水和冰滨河川
--------------------------------------------------------------------------------

Example 46:
Reference: 另一个就是要懂得适当刺激对方。
Hypothesis: 也就是说，对别人产生刺激的原因
--------------------------------------------------------------------------------

Example 47:
Reference: 到目前为止，成为调查对象的有27日回国的女佣L某和邻居称在该家门口亲眼见过的14岁左右的白人少女。
Hypothesis: 目前，27岁的白人少女在回国前被调回去了，14岁左右，被绑架的白人少女。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 48:
Reference: 据15日三星电子透露，中国的三星电子半导体销售法人—上海三星半导体有限公司参与比亚迪的有偿增资，并将在下周分配得到约2%的股份。
Hypothesis: 15日，据三星电子介绍，中国的三导体的销售法人，敦三星半岛的三星电子的工厂组织，上周，以BCD的罪名参与收购，下周，以约2%的罪名，将此书信存于新股票
--------------------------------------------------------------------------------

Example 49:
Reference: 面对议会选举，重要政治家陆续被拘留。
Hypothesis: 在总选举期间，大规模政治家被捕，被监禁在野政界之中，被监禁着
--------------------------------------------------------------------------------

Example 50:
Reference: KTF队则以17胜11负的战绩，和当天以 85-76打败Mobis队的Orions队并列第2位。
Hypothesis: KCC队取得17胜11败的成绩，当天以机动战士为85-76的成绩与第2位的欧力士相比，与第2位的选手相比，上升成了第2位的。
--------------------------------------------------------------------------------

