Examples of translations:
================================================================================

Example 1:
Reference: 睡眠时间过多将促进大脑炎症反应。
Hypothesis: 如果多做些安危的话，可能会促进大脑的衰退。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 2:
Reference: 从3月30日至4月6日，《东亚日报》报道组对可可聊天上关于总统选举的10个“公开聊天室”进行了集中分析，发现其中7处出现了假新闻。
Hypothesis: 东亚日报采访组自上个月30日对有关“网络游戏”10家地方进行集中分析的结果，7个地方集中分析的结果表明，7个地点出现假新闻。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 3:
Reference: 专家指出，如实向居民公开金正恩在军部队现场勘察时说的过激发言就意味着预告他的公开演说。
Hypothesis: 专家分析说，金正恩在军部队的表现下，向居民介绍了金正恩军部队的表现，而公开演讲的方案本身和公开演说。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 4:
Reference: 这让我们切身感受到，出身于纽约哈莱姆区的鲍威尔，克服自己的种族障碍，成为军队总司令及“海湾战争的英雄”并非偶然。
Hypothesis: 纽约哈莱恩城出身的人不顾黑人，但作为军最高司令官，他从未成为“海湾战争英雄”而感到震惊。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 5:
Reference: 1984年韩国锦标赛时让崔东元参加5场比赛获得4胜就是很好的说明。
Hypothesis: 在1984年的韩国职业棒球比赛中，韩国队的崔东源（音译）以5场比赛登板，4胜的成绩登板。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 6:
Reference: 国税厅向5个外国基金追收2148亿韩元税金
Hypothesis: 外资5个外国人的基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金基金
--------------------------------------------------------------------------------

Example 7:
Reference: 当天发展委员会确定及公布了发展指数评价对象三星电子、现代汽车、浦项制铁等56个大企业名单。
Hypothesis: 当天，委员会作为会员成大企业，以三星电子、现代汽车、浦项汽车、POSCO等56家大企业的名单为对象，发表了“三星电子、现代汽车、浦项汽车、浦项汽车、浦项汽车、浦项汽车、浦项汽车、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、浦项钢铁、
--------------------------------------------------------------------------------

Example 8:
Reference: 男性癌症患者5年生存率首次突破了50%。
Hypothesis: 5年内，男性患者首次生存率首次超过50%。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 9:
Reference: 但就此固执地认为青年们是惑于在野党提出的青年补贴制度等民粹主义招法，而支持了在野党，便是歪曲选票意义的自我辩白。
Hypothesis: 如果因在野党以“年轻人”为对象，如果在野党向年轻人提供了“年轻的支持”，那也是歪曲投票者之心。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 10:
Reference: 民主党可以做这样的主张。
Hypothesis: 民主党可以在主张主张主张。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 11:
Reference: 足球代表队教练洪明甫30日在首尔新文路足球会馆发表的25名代表队名单中包括了奇诚庸，奇诚庸因为在社区网络服务(SNS)上嘲笑了前教练崔强熙，受到了国内球迷们的指责。
Hypothesis: 韩国足球国家队教练洪明甫于30日在首尔钟路区新门路足球开幕馆发表的25名代表队员名单上包括在首尔队前代表队教练崔康熙在内的国内球迷们的兴奋情绪。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 12:
Reference: 在《11月的朋友》演出中以日本动画片导演上武志的《树叶Freddie》为背景，举行了对人生和死亡冥想的音乐会。
Hypothesis: 11月，在菲律宾演说中，日本动画片以日本动画片《花井孝司》为背景，与死亡一起举行历时六年的《花井秀夏迪》的背景展开了对观众的思念。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 13:
Reference: 李基俊的妻子在接受采访团的电话采访时否定疑惑说：“我不太清楚。”
Hypothesis: 李宪宰的夫人在采访组与电话中表示“不知道”时，对相关情况表示了拒绝。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 14:
Reference: 收入差距问题也十分紧急。
Hypothesis: 收入差距也是解决不了问题的课题。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 15:
Reference: 国防部在国会国政监査业务报告材料中提出，“朝鲜宣布将2015年定为统一大战完成之年，并通过各兵种实战战术训练和提高战力，做全面战的准备”。
Hypothesis: 国防部在国会国政监查资料资料中表示：“北韩2015年宣布统一大战，与军事相关情报训练、战斗增，通过各自战斗准备战斗准备。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 16:
Reference: 一直期待和平的全世界和平主义者的梦也从此消失。
Hypothesis: 期待和平解决解决的世界和平主义者们的梦想也消失了。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 17:
Reference: 对于重视法国来说，文化部长官是“文化大国”法国的内阁最终要职务。
Hypothesis: 重视文化的法国文化部长官弗朗斯在“文化大国”地位后，被评价为“文化大国”的地位。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 18:
Reference: 虽然中间隔着巴赫这一“中间隔离带”，但人们多次发现，文在寅在与金永南和金与正对话。
Hypothesis: 虽然他与巴赫会长一起回避了“中间地带”，但文在寅、金永南、金正恩直接交谈的场面多次被曝光。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 19:
Reference: 拽着门把手找防水隔舱却突然回忆起了天安舰沉没时的场景。
Hypothesis: 在紧握着门时，找寻住门时，天安舰沉没时的事情回想起来。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 20:
Reference: 国防部负责人表示：“上述部队必须得到韩国军的同意才能裁减，所以裁减日期有可能推迟到2006年或2007年。”
Hypothesis: 国防部有关人士表示：“这些部队有可能成为韩国军队的第一个部队，因此削减时间有可能减少06、2007年。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 21:
Reference: 双方的解散是引起众人关注的事情。
Hypothesis: 两位候选人的决定是多起收集各种人的关注。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 22:
Reference: 连接南北铁路是文在寅政府构想的“韩半岛新经济构想”的基本基础，也是两年前《4·27板门店宣言》中的协议事项。
Hypothesis: 南北铁路连接是文在寅政府构想的“韩半岛新经济构想”的服装，即2年前4.27板门店宣言的协议事项。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 23:
Reference: 新国家党代表金武星9日与记者们会面时，就朴总统的访美表示：“这一事件应由青瓦台做出决定”，“在这个问题上，我想青瓦台或外交部应该正在收集各界的意见。”
Hypothesis: 新世界党代表金武星代表9日就记者团表示：“青瓦台正在青瓦台进行讨论”，“青瓦台和外交部正在听取青瓦台的意见。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 24:
Reference: 中央灾难安全对策本部第一总管协调官金刚立表示：“我们在担心，感染病的世界性大流行现在是否已经正式开始”，“从现在来看，还不是谈论放松保持社会距离的阶段。”
Hypothesis: 中央灾难安全对策本部第一总管委第1总管委第1次官金刚立表示：“目前担心感染病的世界大流行现象是否正在全面扩散。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 25:
Reference: 菘阳书院建造在（1573年）郑梦周住宅旧址，是朝鲜时代的教育机关。
Hypothesis: 《汉阳书院》是位于郑梦周的旧址（1573年）朝鲜时代的教育机关。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 26:
Reference: 我认为，关于南海问题，我们也可以同周边国家合作解决。”
Hypothesis: 我们认为，南中国海问题也有可能与中国进行合作，如果解决与中国国家合作，就更好。”
--------------------------------------------------------------------------------

Example 27:
Reference: 金正恩如果想要终战宣言和与美国建交，就要做出“彻底弃核”的最后决定
Hypothesis: 如果想取得终战宣言和美朝建交正常化的话，金正恩就应接受美国和萨达拉斯的最后决定
--------------------------------------------------------------------------------

Example 28:
Reference: GM大宇汽厂员工，陷入裁员恐慌
Hypothesis: 熟悉餐厅的恐惧的GM大宇汽车职员
--------------------------------------------------------------------------------

Example 29:
Reference: 政府内部一些人士认为，有可能重现像韩中通商协商失败的代表性例子“中国产大蒜进口纠纷”一样的事态。
Hypothesis: 有人担忧，政府一些人担心，有可能像是在韩国国内通商交涉失败事件一样的“中国产大蒜进口纠纷”等事件再次重复。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 30:
Reference: 公正交易委员会认为，这些措施是限制相关视频服务商收入的“滥用垄断地位”现象，并下达了纠正命令。
Hypothesis: 公平交易委员会认为，这种措施将只限于相关活动供给企业的收益率的“市场支配地位”上，只占了命令。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 31:
Reference: 爆发全球性金融危机之后，2008年5月2日的汽油价格为1801.57韩元。
Hypothesis: 首尔地区汽油平均价格突破1800韩元是因为全球金融危机后，2008年5月2日、1801.5韩元之后。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 32:
Reference: 龙山公园将通过收集国民意见后确定开发计划。
Hypothesis: 龙山公园将听取国民的意见，进行开发计划。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 33:
Reference: 该病会逐渐破坏大脑和脊椎的运动细胞，患病者通常在5年内死亡，是一种致命疾病。
Hypothesis: 大脑和脊椎运动细胞破坏，这是在5年内死亡的致命。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 34:
Reference: 由此显示出，比起日常生活，他追求的是野心和理想，而且还注重本能、性事和物质关心。
Hypothesis: 比起日常生活中的生活，更注重野心、追求理想，而且对本能、性关心、物质性关心。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 35:
Reference: 因此布什总统于上周强调：“虽然要阻止威胁国家安保的投资，但这并不是反对类似主权财富基金的资本进入美国市场。”
Hypothesis: 美国总统布什于上周强调说：“虽然威胁国家安保的投资，但美国国家包括在包括国家财富基金在内的资本美国市场，不会反对。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 36:
Reference: “尹道铉乐队”为把现场演出实况载入到DVD中，使用了16台摄像机，为拍摄用于“附录”的尹道铉、金镇源（音译）、许俊（音译）、朴泰熙（音译）等乐队成员的纪录片，巡访了各自的故乡。
Hypothesis: 《梦之歌》为准备演出情况，利用16台摄像机拍摄了“记录”和“记录”，金钟贤、金钟佑、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、朴钟宇、
--------------------------------------------------------------------------------

Example 37:
Reference: 10日，新正义（new right）全国联合在首尔中区国家人权委员会召开了“为改善北韩人权的非政府组织战略会议”。
Hypothesis: 10日，全国经济组合全国联盟在汉城中区国家人权委员会上举行“改善北韩人权”的NGL战略会议。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 38:
Reference: 摄影手机是用装在手机里的数码相机照相后，可以储存并传送等图像等多功能的终端机。
Hypothesis: 相机手机中通过手机中储存的数码相机相机拍摄照片，可以充分掌握储存和传播的复杂功能。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 39:
Reference: 朴城炫以2杆之差屈居第2位，田仁智则以3杆之差位于单独第三名。
Hypothesis: 朴城炫以2杆之差的成绩落后排在第二位，田仁智领先排在第3位。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 40:
Reference: 外交消息人士认为，中国通过此次访北，将向北韩解释美国最近提出的“在多方框架内，保证北韩安全”的方案，并协商举行第二次六方会谈的日程。
Hypothesis: 根据外交消息人士的介绍，中国方面通过访北，美国通过“多方会谈中对北安全保障”向北韩解释的“多方会谈”等问题，将讨论北韩方面进行六方会谈的日程等。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 41:
Reference: 时隔115年后被公开的画
Hypothesis: 115年后首次上映的画
--------------------------------------------------------------------------------

Example 42:
Reference: 另外，现场还准备了给世祖御真草本着色、根据世祖御真草本临摹等体验节目和演讲。
Hypothesis: 世祖御真的草本上画有如世祖御真的草本，世祖御真真像画家的草本一样。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 43:
Reference: 去年12月，美国任命德特拉尼为对北交涉特使，任命国防部负责韩半岛事务的琼斯为白宫安全会议（NSC）亚太事务助理。
Hypothesis: 美国也在去年12月将乔治·布什总统北韩交涉特使，任命国防部负责亚太事务的助理约翰斯（NSC）亚吉亚太平洋事务的助理国务卿韩半岛的助理国务卿韩半岛的助理国务卿韩半岛的助理国务卿韩半岛的助理国务卿韩半岛的助理国务卿韩半岛的助理国务卿韩半岛的首席秘书官。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 44:
Reference: 韩国超级市场协同组合联合会、韩国饮食业中央会，韩国保安清洁劳务业协同组合等14个小工工商业者及自营团体代表们当天在首尔中区太平路新国际酒店召开“克服经济困难小工商业团体紧急记者会”表示：“社会陷入混乱后首先受到打击的是庶民经济”。
Hypothesis: 韩国体育网站协议组合联合会、韩国餐饮业中央会、韩国警备清溪作业组合等14个小工商业主和经营团体代表们当天在首尔中区太平路新城市酒店举行了“克服经济危机的小学工商业主团体的紧急记者会”，“如果社会面临混乱，最先受打击是国民经济”。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 45:
Reference: 亚洲国家拥有许多容易塌陷的山，以及容易泛滥的河流。
Hypothesis: 在亚洲国家中，许多山和水原，容易形成群山和冰川。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 46:
Reference: 另一个就是要懂得适当刺激对方。
Hypothesis: 这意味着，向他人带来刺激。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 47:
Reference: 到目前为止，成为调查对象的有27日回国的女佣L某和邻居称在该家门口亲眼见过的14岁左右的白人少女。
Hypothesis: 截止到目前，对27日回国的人进行的对L某和家的前目击出的14岁少女。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 48:
Reference: 据15日三星电子透露，中国的三星电子半导体销售法人—上海三星半导体有限公司参与比亚迪的有偿增资，并将在下周分配得到约2%的股份。
Hypothesis: 15日，据三星电子透露，中国三星电子半导体销售法人上海三星半导体有限公司，参加BODD的保证，下周将向约2%股份提供新的股份。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 49:
Reference: 面对议会选举，重要政治家陆续被拘留。
Hypothesis: 在国会议选举之前，大人物政治家们接连被拘捕、收监。
--------------------------------------------------------------------------------

Example 50:
Reference: KTF队则以17胜11负的战绩，和当天以 85-76打败Mobis队的Orions队并列第2位。
Hypothesis: KT队以17胜11负的成绩，当天以移动小组赛85比76的成绩与第2位的欧力士队相比，与第2名种子队相比，以并列第2位的比分领先于对手。
--------------------------------------------------------------------------------

